[校園][純愛]《幸運星下的預言》

序章
老母:「你快啲執好晒啲野佢呀

難得今日放假，

時間又唔係多

平時返工又話放假先執

依家放假掛住上網」

我:「係喇係喇係喇」

跟住我就好唔情願咁樣

離開我張電腦枱，

坐咗落地下度執野

大家都明啦，

老母呢種生物真係相當長氣

你一日唔做嘅話，

佢就見一次講一次

講到你肯做為止

我依家咁大個，

出咗嚟社會咁多年，

佢都重係用呢種方式對待我

唉算數啦

唔上網住喇陣間執完先慢慢上，

費事又俾佢講咁耐

咁其實我要執咩呢

話說我老豆唔知係咪發咗達

無啦啦話要搬屋

大家冇睇錯呀我依家重係同緊兩老一齊住，

鬼叫小弟窮咩

好彩佢地話唔使俾家用如果唔係我真係食屎都唔掂

到時真係自給自足

唔知各位巴打絲打有冇試過搬屋啦，

或者冇試過都會明一樣野，

就係執野呢個行為係好撚麻煩

將所有野拎出嚟，

跟住就逐件逐件睇下，

邊啲要邊啲唔要啦

呢個時候就係問題

事關我就好吊兒郎當嘅

呢件又想留嗰件又唔想揼，

搞下搞下，

即係全部野都唔撚使揼

最大問題係，

咁樣會搞到拎嗰陣好撚重丫嘛

已經唔講擺唔擺到落去問題，

所以真係好煩

最慘下個禮拜就要搬，

其實佢兩個一早講咗邊日搬

不過你知啦，

大部分人都係deadline fighter

好明顯我都唔例外

尋日話今日，

今日話聽日，

結果冇一日有做

完全係拖延症嘅徵狀

不過我知只要我一日未執，

老母就一定會行過嚟搵我

行過嚟搵我嘅話咁就大鑊，

萬一俾佢見到我啲珍藏

即係擺喺床下底兼且用一個箱裝住嗰啲呢

就真係水洗都唔清，

老豆見到都唔係好架喇

佢一定係咁煩我嗰個係邊個嚟

我唔講佢就會同老母篤灰，

我講咗佢就會拎咗嚟睇

睇完跟住又喺度屌唔靚

咁就唔好啦係咪先

所以我每次執野都係閂門

講起又講，

依家道門重係開緊，

即刻閂咗先。

閂完之後就將所有野倒落地下

你又唔好話喎真係冇乜塵

好彩啫如果唔係又要做多幾步

跟住就梗係喺度睇下邊啲要邊啲唔要啦，

一嚟就見到張成績表

梗係唔要啦又唔係叻過人，

跟住見到塊獎牌喎

打死都keep住先

我又唔係叻，

呢世仔都應該冇乜機會再拎多一塊，

唔使諗一定係留

唔逐樣逐樣講喇，

費事你地又話我拖字數嘥時間

總之就分咗兩堆啦，

一堆要一堆唔要好撚簡單

點樣決定邊啲要留低其實都唔係好難啫

有啲野，

知道唔會再有第二次咁咪留低，

可以買得返嘅，

咁咪唔要囉，

唔係好難判斷啫

整咗個幾兩個鐘，

大致上都搞掂晒，

終於可以攤喺地下休息

唔係講笑嗰下真係好撚爽

終於搞掂一樣咁麻煩嘅事，

當然啦，

如果係咁易搞掂就唔係叫執野啦

你梗係會覺得有野睇漏，

跟住又要重新望一次，

於是，

攤咗幾秒之後，

又要起身繼續執落去

先望一望電腦枱，

睇下有冇特別野

之後就睇埋張床，

都係嗰啲啦，

被呀枕頭呀毛巾呀咁樣

當然重有一個陪咗我唔知幾多年嘅鬆弛熊公仔啦，

呢個又係唔揼得，

係一定唔可以揼，

又係買都買唔返，

睇埋床頭，

立立下，

就見到一個裝住3287粒幸運星嘅玻璃樽

冇多冇少，

一定係3287粒，

原來我都好耐冇咁樣望住呢樽野

以前好鍾意望，

去到有一刻原來會唔敢望，

明明就唔知有乜咁特別

都唔知點解要投放咁多情緒落去一樽咁普通嘅野身上，

驀然間醒起好多好天真嘅承諾，

不過又有邊個冇曾經天真過丫

屈指一算，

係喎原來差唔多時間，

可能睇緊嘅你地唔明我講乜

不過都係嗰句啦，

睇落去嘅話，

咁就可以解答到呢刻嘅疑團

縱使劇情可能會比較悶，

甚至會有唔少雷同之處，

都仍然希望各位會支持下小弟啦

可以肯定嘅係絕對唔會走數

唔講咁多廢話即刻開始講故仔。

一

斗巴回來了了

LM

又sad end

等咗咁耐，終於有故

九成sad end

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

有故睇

大家都好快手

第一章
每個故事開頭都係自我介紹先架啦

今次亦都唔例外

我就叫做張偉傑

好明顯同藝人張衛健係好撚似

由細到大好多人都係咁樣講，

每次我都要澄清

我係偉人個偉，傑出個傑

你諗下呢兩個形容詞幾正面

又偉人又傑出

當然啦我係冇問過老豆老母，

究竟係亂咁改定還是真係我頭先嘅意思

算數啦唔好理咁多

總之每次澄清我都係覺得好撚型

講完名就梗係講其他野啦，

話說我就啱啱經歷完會考

都拎到一個唔錯嘅分，

既然係咁當然係繼續讀落去

慶幸我個分唔錯，

所以唔使轉去第二間學校

繼續留返喺原校，

我拎到一個唔錯嘅分唔係因為我醒呀屌

真係捱更抵夜

刨足全日咁樣拎返嚟

記得上年中五，

每日就係不斷咁樣溫

開夜車就少不免，

機同埋飛機都冇打

將所有精力集中落去溫書度·

唔係講笑真係幾撚辛苦，

鬼叫唔醒咩冇計啦

點都好啦依家總算成功咗，

咁就唔好諗返以前嗰啲衰野喇

身邊有兩個比較friend嘅朋友，

點為止比較friend

即係一齊行嗰陣唔會冇野講嗰種囉

講埋啲濕鳩野得佢地會明會笑

最離奇係咩呢

就係呢兩個大家都唔friend

不過就各自同我好friend，

係咪好複雜呀

喺度開佢地名先啦費事越講越亂

一個就叫做司徒

講起上嚟其實識佢個過程係好特別

當年第一年同佢同班，

發現佢好鍾意問人地佢自己威唔威水，型唔型

好撚無聊架講單野俾你地知

佢以前喺班房揼垃圾嗰陣呢就唔鍾意行出去揼

淨係鍾意坐喺個位度好似打籃球咁樣將舊垃圾揼出去

如果揼中咗就會問人地我威唔威水呀

基本上佢做乜都係咁樣

久而久之就覺得呢條友幾搞笑

咁就friend咗

點解我會話係以前呢

因為佢會考唔夠分唔可以原校升讀

咁就被迫離開呢間學校

新學校同我依家呢間學校距離唔算好遠，

勉強都可以叫步行到

我又覺得雖然依家唔係一齊返學，

不過如果真係想keep嘅話都唔會keep唔到嘅

除非佢唔想啦哈哈

不過早一兩個月都話過每個禮拜六都會出嚟見一次

利申真係唔係gay佬

我地出嚟都唔係話做啲乜淨係行街啫

唔使諗咁多天馬行空嘅野

另一個friend就叫做呀澤

啲人叫佢全名多，

係我鍾意叫佢做呀澤啫

呢個我識得重耐

中一已經識，

咁就Friend到依家

佢會考都夠分所以唔使離校，

不過就唔同班

佢讀文科我讀理科

其實我同佢又係好撚無聊

上到去中四有一日同佢講，

不如大家扮野

跟住佢問我扮乜野

跟住我就話喺學校少聯絡

好似拍戲咁樣兩條友表面冇乜交談不過其實每一晚返到去都會一齊打機

因為晚晚都係得我地兩個玩一隻冇乜人玩嘅game

邊隻就唔講喇總之當時就唔多中學生玩

所以唔使驚俾人見到我同佢玩

跟住有啲人真係以為我同佢依家冇聯絡

你問我點解要咁樣玩真係答你唔到

純粹覺得型哈哈

各位屌細力啲，

甚至依家我地嘅關係都係咁樣

話說我地係同一幢寫字樓

未去到隔離位不過都叫做同一team

當然啦全公司都係冇人知我同佢係識咗超過十年啦

可能係佢入先過我年幾，

所以我地個leader就唔記得咗我同佢其實係同一間中學

cv係有寫嘅不過好明顯就冇拎返出嚟睇啦

當然啦佢問到嘅話我就話唔認得架喇，

大家表面都係冇乜交談

不過只要一出公司上到去交通工具就whatsapp今晚幾點打機嗰種

有幾次真係轉唔切口叫咗佢做澤

好彩隔離冇人先至冇俾人發現，

跟住先叫返佢全名

你知啦出咗嚟做野俾人知識咗咁耐，

係一件好煩嘅事

大家都明白返工需要帶一個面具

費事節外生枝所以就咁樣

好彩幾年以嚟一次都冇俾人拆穿過

我同佢就繼續咁樣扮野扮落去，

返到屋企順便屌下啲同事

交換下又情報咁又一日，

中學生涯計最friend嘅應該係呢兩個人。

第二章
終於都可以講返以前嘅事喇

九月一號，

相信每一個中學生第一件會做嘅事，

就一定係撳熄個鬧鐘再瞓過

當然老母都唔會咁順攤

佢聽到個鬧鐘響就會行入嚟做人肉鬧鐘

今次呢個冇得撳停呀

如是者就好快起咗身喇

講開又講丫，

我就好唔鍾意遲到

唔知點解由細到大都係咁樣

無論返工返學，

抑或係約咗朋友都好啦

永遠都係好想準時去到

週不時都提早出門，

明知對方唔會因為你遲而發脾氣都好啦，

唔知點解會咁樣

所以我所謂嘅賴床其實都係賴幾分鐘啫

講完一輪廢話，

又睇埋香港早晨早就門口喇

我就鍾意自己一個返學

毒撚我就一定係啦

不過重有好多原因嘅，

事關我朝早唔鍾意講咁多野

咁樣你幾個人行冇理由唔講野架嘛

有見及此我就選擇自己一個返就算

反正返到去學校都見架啦

大約行咗三四個字就返到

開學日梗係拿拿臨上去班房先

好多朋友耐冇見有排吹，

嗰啲朋友唔算深交啦不過都算啱嘴型嘅

其實咁就好夠

開學大致上都係嗰啲例牌野啦，

都係要先落去禮堂，

進行開學禮跟住上返嚟選班會

又或者係開簿

搞到咁上下就放學，

每年都係離不開呢幾樣野，

我好相信今年亦都係咁樣

或者呢個時候我嘅未必知，

今年會發生一件事

足以改變我一生。

好快就聽完開學禮

跟住選班會，開簿

搞咗一輪之後就聽到學校鐘聲響起

咁就二話不說執書包即刻走人

順便同幾個friend食飯(之後未必成日會出場咁就唔俾名佢地喇)，

正當我準備走嗰陣就有個人行過嚟搵我

放心唔係女仔嚟嘅

係我地班會嘅主席

咁究竟行過嚟搵我做咩呢，

我見佢又好似好認真咁樣

即管留低喺度聽你講咩先

主席:「傑仔，

有樣野想問下你」

我:「你想問咩呀」

主席:「今年我想選學生會，

亦都搵到一堆人搵不過暫時重未夠

有冇性趣」

我:「屌你啦

你個樣好似講到我一定入咁樣」

主席:「又唔好咁講」

我:「笑到你幾衰

做乜無啦啦玩呢樣野」

主席:「你知我地學校不嬲都係中六當選學生會

我地今年就係中六，

咪試下囉」

我:「但我乜都唔識做喎

講明先我好撚懶」

主席:「知你啦屌

我就係想搵幾個人做同一個位

咁樣每個人咪做少啲

啱晒你呀屌」

我:「係咪撈埋隔離班」

主席:「梗係啦淨係我地班唔夠人呀

同埋搵多啲班先可以吸多啲票」

我:「使唔使我幫你偷投票紙」

主席:「戇鳩

咁我預埋你架喇喎」

我:「有冇女架」

主席:「梗係有啦

冇我都唔做啦」

我:「你個仆街主席」

主席:「你夠膽講你唔係咩」

我:「你啱你啱」

主席:「咁好啦，

聽日留低開會」

我:「未當選就開會」

主席:「好多野要傾呀。」

我:「我要返屋企睇多啦a夢喎」

主席:「屌你啦

我信唔信你呀唔係睇鹹片」

我:「你啲思想太混濁唔同你講野

講真真係走先聽日先講」

主席:「好

拜拜」

從來冇諗過一個學生會有咁大影響力，

唔係講笑，

對我嚟講真係冇誇張

依家諗返起，

究竟當初有冇做錯決定呢

我都真係答你唔到，

凡事有得有失，

回憶係冇實質重量，

我唔知點樣去秤邊一面多啲

以前我問過自己呢條問題，

估唔到多年之後嘅今日，

自己一樣都係唔識答。

第三章
唔係話咩呀

嗰陣我覺得我地係贏唔到

咁易做學生會咩

亦都係因為咁樣諗，

所以就求求其其應承咗主席

諗住一定選唔到依家咪氹下佢開心囉哈哈

我曾經諗過叫埋呀澤一齊入嚟搗亂

不過開頭嗰陣已經講過啦，

我同佢喺學校刻意保持少啲聯絡

好多人以為我地依家唔同班就唔friend

咁就費事搞咁多野

同埋都有問過佢佢話唔想玩

我鳩吹話有女喎

佢都係唔制

條撚樣重懶過我

淨係叫我如果當選到要益佢喎

真係太天真邊有咁易當選，

所以都係話好呀好呀就算喇

喺呢個話題上面都唔多野講

咁就冇特別講落去，

去到第二朝，

一朝早就見到主席話今日記住留低開會

放咗學去6b班集合

喺度講下先，

我地中六得四班

6a係文科，

6b6c係理科，

6d就係商料，

而我就係6c班嘅

呀澤佢係文科仔自然就係6a班啦

一聽到主席話放咗學之後要去6b班集合，

咁就梗係屌佢啦

我:「有冇搞錯你係主席竟然去人地班房」

主席:「你知呀邊個佢係6b班呀嘛

費事要佢行咁遠啦」

呀邊個其實係佢鍾意嗰個女仔

對故事唔重要所以唔俾個名佢喇，

佢單戀人啫

我:「隔離班都話遠

佢就係人我地就唔係人

大佬你係主席梗係要俾個下馬威人地睇啦」

主席:「唔緊要啦都係一樣啫」

見佢個死人樣笑到烚熟狗頭咁樣都知講落去係嘥氣

所以跟住都冇理佢，

同埋諗深一層6b都係隔離班

行過隔離都唔係好遠啫

十二點幾我地就放學，

點解咁早放

事關每一年九月第一個禮拜都係放早，

中一至中七都係

見到隔離班重未放學，

亦都相信集合一堆人都要花啲時間

所以就二話不說落去樓下買包朱古力奶

一陣一路聽可以一路飲

簡直係人生樂事

買落去上返嚟都要兩三個字時間啦，

上到嚟竟然見到班房得兩個人

有一刻我諗緊今次係咪只係一個玩笑，

邊有人選學生會呀戇鳩仔

跟住我就諗，

我呢條毒撚邊值得人地玩我

冇野嘅冇野嘅，

所以就好快衝咗入去班房

我:「班契弟呢去咗邊呀」

xx:「佢地話去第二個班房呀

話下面嗰層嗰個房大啲喎

我兩個就喺度等你一齊落去」

依家同我講野嗰個就係映彤

呢個女仔小弟中一已經識佢，

好記得係中學第一個坐我隔離嘅人

而大家都知，

中學雞一坐隔離就會唔知點解鍾意咗人架啦

我都唔例外，

我同佢中一至中三年都同班

大家都係揀理科(講明先真係唔係夾定)

我又未癲到明知唔鍾意理科都為咗佢揀，

結果上到高中就唔同班

鍾意佢應該都有兩三年嘅事

我一直冇同佢講，

唔知佢feel唔feel到啦

你問我我就覺得佢應該當我係friend啫，

就係咁所以我一路都冇講，

未去到話真係好friend不過私底下都約過幾次出嚟

佢係嗰種典型好得人鍾意嘅女仔

溫柔，善解人意，

唔可以話去到好靚不過係好得意嗰種

有條馬尾仔，

同埋皮膚幾好

淨係以上幾樣都夠受人歡迎啦，

不過依家唔關我事嚕

因為上年已經做咗人地女朋友

我好記得聽人講嗰陣個心係離咗一離，

有啲錯愕，

不過再諗深一層都正常嘅

條件咁好嘅女仔重要係單身，

邊有可能冇狂風浪蝶丫

我又唔會好嬲因為自己都冇爭取過

冇得怪人嘅

不過嗰陣暗自同自己講唔好再停留喺佢身上，

我又唔係嗰啲搶人女朋友嘅人

搶都要講資格

我當我有都唔會做呢啲野，

到時受盡千夫所指承受唔起呢啲群眾壓力

既然係咁就不如提早抽離

鍾意佢嘅地步又未去到無了期等嗰種，

當然啦唔係話move on就move on

見到佢話完全冇野邊有可能

不過程度真係有所減退，

當係一個識咗好耐嘅朋友咁囉

頭先咪講班房有兩個人嘅，

一個係佢另一個咪就係佢男朋友，

叫做Felix

幾好人問佢做乜都得，

屌屎忽就唔知因為我唔會問佢

四眼仔嚟好似時下文青咁樣

喺埋一齊都算啱嘴型有計傾嘅，

不過我真係覺得我靚仔過佢囉哈哈

我:「咁真係唔好意思我啱啱衝咗入嚟阻住你地添」

跟住當然係俾一個會心微笑佢

Felix:「你諗啲咩呀」

我:「你諗咩我咪諗咩」

映彤:「識咗你幾耐一見你呢個樣就知諗咩啦

肯定係唔慌好野 」

我:「望個樣就知我諗乜真係犀利」

映彤:「咁多年同學乜都知道晒啦叻仔

好喇等埋你就可以一齊去下面喇。

我:「你兩個行先啦我跟住尾就得」

Felix:「都唔知你講乜」

我:「繼續扮啦

放心我唔會做電燈膽」

Felix:「咁就乖仔」

我:「屌

又要俾人放閃」

Felix:「你想放你都得嘅啫」

我:「冇你咁靚仔呀Felix哥」

Felix:「聽到未呀映彤

佢都話你男朋友我靚仔」

映彤:「我地呀傑哥講野你都信」

我:「不嬲都誠實」

只係嗰陣對住你唔係啫

哈哈。

第四章
我同映彤最接近嘅一次

大約要數到去中三嘅時候

記得嗰陣係考完學期尾個試

放緊假嘅日子嚟嘅，

有日我就膽粗粗打俾佢

問佢出唔出嚟睇戲呀

唔係呃你原本真係冇諗過得

可能由細到大我都被灌輸一個概念，

冇期望就冇失望

所以凡事都係睇得所謂客觀啲

萬一結果真係唔如意嘅時候，

都唔會咁唔開心丫嘛

可能我真係好怕願望落空嗰個感覺

調返轉講又有邊個唔怕，

跟住佢好快就覆我冇問題，

咁就正啦係咪先

原本重諗緊點樣包裝得好啲

依家唔使煩一野就搞掂，

輕鬆快捷咪好囉

去到第二朝，

唔係講笑真係冇乜點樣大執

唔通我著件西裝去睇戲咩戇鳩

實俾人笑到面都黃

我就冇咁嘅自信，

所以都係求求其其啦

牛仔褸黑色扯布褲

應該唔係好毒啫(我估)

我記得係睇愛情片不過唔記得講乜，

因為我覺得好悶

淨係記低邊啲邊啲位出到嚟有得講下，

假如佢真係問都可以鳩噏下

噏唔出咁就大鑊，

好彩最後佢冇問我

淨係話結果好sad

咁我咪話係呀係呀係呀咁樣囉

應該察覺唔到嘅

跟住落嚟都冇乜特別，

都係食飯行商場最後返屋企咁樣啦，

直至送到佢返去佢屋企樓下嗰陣

佢無啦啦問咗我一條問題。

映彤:「做乜今日無啦啦約我出嚟呀」

我:「又唔係第一次約

好出奇咩」

映彤:「平時都係去附近咋嘛

今日出到旺角睇戲喎

梗係有唔同啦」

我:「咁我想睇戲呀嘛」

映彤:「唔約你啲friend

呀澤，司徒都可以陪你睇嘅啫」

我:「約佢兩個不如自己去睇

你諗下

兩個男人去睇一套愛情片，

幾核突呀」

映彤:「可以睇第二套嘅啫」

我:「唔係喎

我淨係想睇呢套咋喎」

其實梗係唔係啦

係之前聽佢講過話鍾意睇嗰套愛情片先至睇啫

記得嗰陣問得好婉轉

點樣問唔係重點啦，

總之就問到，

映彤:「你大把女都可以約其他女啫」

我:「唔好玩啦映彤姐

電車男邊有女

得你肯出嚟咋」

映彤:「係咩原來我做咗好人呀」

我:「梗係啦

得你一個肯應承我陪我睇咋

其他人識我老鼠」

映彤:「咁我都就嚟唔做好人喇」

我:「唔係呀話你講真架」

映彤:「真呀」

跟住佢就擰轉頭走咗

其實單野都發生喺幾年前

不過以同佢嘅經歷嚟講，

呢一單係最深刻，

跟住唔知點解我覺得佢有意無意想避開我

未去到野都唔講嗰種只不過真係少咗交流，

再過多年幾兩年之後就知道佢同咗Felix拍拖

跟住開始喺走廊見到都會有計傾，

見佢喺廁所出嚟就問佢係咪口渴所以要喺入面飲水

定係肚餓所以要食屎

之前真係冇架

我有同過呀澤同埋司徒兩個講過呢件事，

佢兩個都不約而同話我係戇鳩仔

人地講到咁出面，

點知我喺度拉拉扯扯唔得老實

佢兩個覺得映彤之後點解佢要避開我

就係以為我對佢冇意思

所以就索性花少啲時間喺我身上喎

自此我就決定，

再有一次機會嘅時候，

唔可以好似今次咁吊兒郎當

每個人衰過，

之後嗰一刻梗係會雄心壯志架啦，

口出狂言都係無法避免

好明顯我就係呢種戇鳩仔。

第五章
之後我就跟佢地去下面嗰個班房啦

一入到去就見到好多人已經坐咗喺度

大約十幾個到囉

有男有女

我都冇乜點留意有冇邊個特別靚，

入到去搵位坐低就算

跟住就見到我地嗰個主席扮晒大支野

喺度周圍講啦

又話呢樣嗰樣，

講到好似贏梗咁樣

跟住有班我唔知係真心膠定係假膠啦

竟然喺度附和佢

係咁話主席好野，主席冇得頂

我地個主席要面

聽到佢地講啲咁嘅野梗係爽死啦

個樣衰到呢

老實講我真係好想笑

不過你知啦，

我入到去都係負責打醬油

又唔係做大嘅咁就唔落佢面啦

一陣我俾人屌死

安頓好之後就睇下有邊個女同學有份入

有幾個都唔錯喎

好多都係同一級

總算個廢柴主席冇鳩噏

真係有女唔係純粹水我入嚟

不過就唔係好熟

唔緊要嘅，

靠呢啲濕鳩學生會好易就玩得埋

完全唔覺得係一個難度，

跟住佢地開始講每人嘅崗位

好彩一早同佢講

叫佢求其俾啲野我做就可以

千祈唔好俾啲重要野，

我入嚟hea下玩下嘅啫

越容易就越好

好彩佢話得，

重要串返我喎

放心啦重要野梗係唔俾你做啦

屌佢丫使唔使咁串嘴

算數你係大佬，

我冇得出聲一定係你啱晒

跟住條撚樣公器私用，

特登揀佢鍾意嗰個女仔做副主席

咁就名正言順同佢一齊拼搏

順便增進感情

唔知個女仔知唔知呢條友立心不良呢

不過依家諗落都正常嘅，

調返轉我係佢我都會咁做哈哈。

大約傾咗個幾鐘，

終於都傾好晒每個人要做啲乜野

有啲之前冇提過係邊個就唔講啦，

費事講咁多人你地亂晒唔知邊個打邊個

映彤就梗係要提啦哈哈，

即使佢已經係人地嘅女朋友都好

始終都係會有意無意咁樣去望住佢

見佢就嚟望返過嚟我呢邊就即刻移開視線，

佢應該唔會發現嘅

熱戀中嘅情侶，

眼入面當然只係得對方啦，

點會有時間有心機去理其他無聊人啫

又或者咁樣去偷望佢已經變咗係一個習慣，

以前同佢同班嗰陣就梗係喺班房望佢啦

即使有時係近如坐隔離都好，

唔知點解個視線都重係停留喺佢身上

去到唔同班嘅時候，

你知啦中學雞會有嗰啲講座架嘛，

全級都會喺禮堂嗰度坐定定，

我做嘅野同我以前坐喺佢隔離嘅時候，

一樣冇分別

可能我都係睇得戲多，

覺得咁樣望住好撚型

咁就有樣學樣，

不過以前嘅我從來都唔知，

戲入面係男主角咁樣做，

不過現實上我自己唔係

只係我以為我係啫

唔係都唔緊要，

最可悲係自己以為自己係

直至到佢拍拖嗰陣我先至驚醒，

唔好諗咁多啦傻仔

好在，

後知後覺都好過不知不覺，

冇繼續催眠自己

依家我偷望佢，

只係因為我唔能夠光明正大咁樣望住佢

我更加可以肆無忌憚咁樣偷望添

唔係我大膽咗，

只係佢根本唔會留意到坐佢對面嘅一個無謂人

所以我先放膽啫，

有時我都唔明白自己，

究竟我自己係放唔低，

定其實只係變咗一個習慣

佢喺度就偷望佢啦咁樣，

證明我都好唔了解我自己，

連一條咁簡單嘅問題都答唔到

我又唔可以同人講喎，

呢啲野點講得出口，

其他人又點會知我諗乜，

所以都係唔理咁多啦，

盞自己拎嚟煩

講咗咁耐都未講佢做咩崗位

映彤同埋佢男朋友係做宣傳

佢話佢兩個知名度高喎

人又nice樣亦都唔錯

梗係做外交嗰範

至於我做乜

去到最後原來係做文書

當然亦都係因為太多人嘅關係，

所以唔止我一個人做呢個位

重有另一個女仔一齊做

而嗰個女仔，

就係叫做筱瑜。

其實原本諗住六月喺度講下啲故仔
不過咁多位香港人都明白,
六月發生咩事
嗰排真係唔夠時間再兼顧多一樣

所以遲咗一個月
希望各位繼續多多支持細佬
盡量維持可以每日兩篇
有時要去野餐我都會特登早啲起身打埋佢
又或者喺公司打定啲存貨
你當依家開個post講故仔之餘,
叫做多個平台分享自己嘅感覺啦

咁快

咁快講定

多謝巴打好耐冇見

新故呀

21/7見啦

巴打咁期待

已經被狙擊了

你好

終於有故睇

新面孔巴打
多謝支持

巴打好耐冇見

新面孔
多謝巴打支持

其實全部故都有睇 只係今次等得太耐 忍唔住留個言

之前睇開你啲故,不過冇留言

多謝你支持我呢個冇乜優點嘅講故佬

多謝一直支持

原本都冇諗住等咁耐

近排要睇故減下壓

終於有新故

我要返屋企睇多啦a夢喎

純愛

趁依家無聊可以估下
呢個故究竟有幾多個女主角
一個定係兩個
如果係一個又係邊個

真人又係好搞笑嘅人

多謝你俾面啦
咁睇得起呢個故仔
冇錯最緊要搵到減壓方法

巴打你個名

照例都係冇甜
希望各位多多包涵

不過睇完可能仲sad

都係嗰句
結局唔會同之前嗰啲一樣

希望呢次係happy end啦

無可能啦

燈到丁仔出happy end爲止

結局都之前唔一樣
即係更加sad

真係有偏見

咩end都好 支持

之前有留過言，不過改咗名

無論一個定兩個都係sad end

俾我估下
因為放唔低映彤而錯過咗筱瑜
sad end收場

千祈唔好俾我估中

序章執嘢已經感覺到有啲sad

多謝

希望繼續支持細佬我

成見太深

睇落去就知

啱啱先開始

咁多野執好灰

終於有故追

LM，有新故
紙巾已預備

sad end 喊定先

「你啲思想太混濁」 (點解今次係男人講 )

斗巴

lm

巴打幫幫手盡量唔好quote文
好耐冇見

又見到你
忠實支持者

好耐冇見
咁快就講到end

多謝巴打支持

好耐冇見
唔使咁嘅表情

好耐冇見

未睇先留名

巴打好耐冇見
放工就見到你

係啊

多謝繼續支持細佬我

等左咁耐終於出新故

明知會係sad end 但係都想追故

好耐冇見
柯南

巴打你好
啱啱開始

黎啦黎啦
LM

我第一次睇你d故喎

上次好彩姐
btw希望唔好係sad end

你真係

唔知呢

巴打今晚仲有冇？

今晚有
食埋個飯再執一執

In 斗巴 we trust

嚟啦嚟啦 等到頸都長埋

蛋散丁
等你好耐

見到有新故即刻開嚟睇

未睇 評已正

第六章
我同筱瑜一向都唔係好熟

冇記錯咁多年都冇同過一班

但我知佢中一嗰陣已經喺度讀，

我唔係好留意佢，

當然就唔知佢平時係點啦

梗係啦一直以嚟我都係掛住留意映彤

邊有特別去理佢啫，

佢俾我嘅印象係一個好靜嘅女仔

唔多講野，

靚就幾靚架

眼睛水汪汪

有條長辮仔

前面多數係齊陰又或者斜陰

皮膚好白淨女仔嚟講都算高

不過真係冇交集

平時佢好cool

分分鐘連我係邊個佢都唔知

好少見佢會笑，

我冇記錯佢係同映彤同一班

大家都係6b，

換句說話嚟講，

即係同我一樣都係理科

不過唔同班咁解啫

佢嚟嚟去去都係同女仔玩多

以我所知同映彤關係都唔錯

反而男仔就冇乜邊個同佢friend，

因為聽好多男仔講話佢真係好cool

好多人都試過食閉門羹

同埋重有一點係講你都唔信嘅

就係佢同司徒係有親戚關係

好似話係表妹定唔知表姐

我識佢第一日嗰陣已經有講，

不過你知啦嗰陣我冇興趣

淨係一味掛住映彤

筱瑜係佢表妹定表姐關我撚事咩

所以冇去追問落去，

當我知道要同佢做同一個位嘅時候，

咁就下意識望一望佢啦

好快佢望返住我

你知啦毒撚同人鬥望梗係會唔知點架嘛，

結果就戇鳩鳩咁樣微笑

生硬到不得了

其實嗰下真係有啲尷尬

估唔到佢會feel到有人望住佢，

跟住佢就禮貌上俾返個微笑我

不過好快就收返

變返cool爆嗰個樣，

唔係講笑佢唔笑嗰個樣真係好冷漠

眼神空洞，

我唔識讀心所以唔知點解啦

都唔知遲啲拍住佢一齊做會點，

靚就幾靚

不過真係好擔心相處方面

兩個人一齊但乜都唔講好悶架嘛，

淨係諗下都知個氣氛幾差

無啦啦撩佢又驚佢唔鍾意喎，

所以都係唔好搞咁多野

安分守己做一個文書就算，

如果係映彤就好啦哈哈

一定唔驚冇野講。

跟住落嚟都要準備學生會嘅野啦

一個禮拜有幾日都要留低，

我呢個崗位話就話叫做文書

講得衰啲即係打雜

屙屎唔出都關我事

可能依家重係啱啱開始，

再加上都未開始選，

其實要寫嘅野真係唔多

佢地落咗order，

話大部分內容都係由筱瑜寫

因為佢手字靚喎

咩意思丫依家

又唔直接屌我寫字核突

不過都好，

唔使寫咁多野

交晒俾佢

不過講真佢啲字真係幾靚嘅

我拍埋去可以收皮，

唔怪得佢地咁樣安排

筱瑜佢又好奇怪喎

真係冇叫我幫手，

係一次都冇

每次都係佢寫

有時見佢寫咗好耐，

都問佢使唔使幫手呀咁樣

每次都話唔使喇

我自己搞掂唔攰呀咁樣

唔緊要，

咁佢都咁講我咪索性袖手旁觀囉哈哈

於是我就俾人點去做埋啲死人野

同一個打雜完全冇分別

冇筆就搵我去買，

口渴就叫我落去樓下小食部

肚餓就叫我去附近士多執啲野返嚟

有次重搞笑，

唔記得邊q個男仔要爆石

跟住無啦啦叫我

我心諗關我叉事咩又唔係我爆

亦都唔會幫佢抆屎架喇

咁搵我做咩事呀咁樣，

跟住原來叫我出去買廁紙

因為廁所冇廁紙喎

跟住我問佢其他人冇咩，

嗰陣又係衰嘅得男仔喺度

啲女唔知去咗邊度，

結果五六個男人，

竟然冇一個係有一包廁紙喺身

結果就叫我出去買

好彩係入大數啫頂佢個肺

如果唔係真係俾班撚樣食窮我，

依家我地重係喺籌備階段

未有得投票，

我見佢地如火如荼咁樣

真係好似好有信心當選，

你問我就梗係想佢地炒粉啦

因為當選唔到就即刻解散，

代表我終於可以脫離

雖然打雜其實唔辛苦，

唔使用腦又辛苦得去邊

不過有得揀梗係想唔做啦哈哈，

想快啲返屋企打機丫嘛

俾人知道我咁樣諗死梗，

竟然倒自己團隊米

好彩我呢啲薯仔角色冇人問我啫。

咁期待
太密驚你悶

藍斯

多謝三位一直支持細佬我嘅讀者

傑哥靚唔靚仔

靚仔
又係醒目仔樣
白白淨淨

高冷女神

等我估下先獎牌同3287粒幸運星應該有啲意思
3月2同8月7定係3287日(但係應該無理由咁耐)

會唔會又好似1001咁玩野調戲高冷女神

新故

有新故

正評留名

上一個女主角太受歡迎
今次呢個可能有啲壓力

睇落去就知
你都好有心思
你覺得關邊個女角事

希望happy ending

芊靈

多謝支持
追緊嗰啲故成日都見到你

可能啦

巴打咁掛住佢

我都希望係happy ending

芊靈bb世界第一

生活又有返寄托

日日有文睇，仲要高質

等左你好耐 以為以後無故睇

我覺得係筱瑜
扣定安全帶先

因為次次睇完你寫啲故
我自己都好想寫返個故
其實我一直都好想可以好似丁仔你咁
用文字記錄自己嘅故事
不過只係會寫比自己睇
可惜遲遲都唔願落手

今次係唔係又係真人真事
斗巴好掛住你

新故lm

其實我都希望

佢睇到應該開心

講到咁誇張
多謝俾面啦

高質我就談不上
日日就應該冇問題嘅
我都希望準時

有啲事所以推後左

可能重有第三個

加油呀
起到個頭就得
點解唔貼出嚟
純粹好奇

呢個時勢梗係唔好打呢四個字
點解或者後面會解答到你
同之前一樣啦推動到劇情發展都係真事
又或者當係虛擬故仔睇都唔緊要

第七章
好快就去到投票日

記得嗰日早會話，

由朝早九點去到晏晝四點係投票嘅時間

講下所謂嘅對手先

嗰年好少團隊參選

計埋我嗰隊騎呢隊得三隊人玩

其中有一隊聽聞校長唔多鍾意

話佢地啲行為舉止過於走上潮流嘅尖端喎

簡單講即係太前衛

同埋嗰日個問答大會表現得唔好

個主席俾人辣㷫咗，

公然喺個台屌人

其實屌人都唔係問題，

最弊佢講咗粗口

重要夾硬兜喎

真係十級尷尬

諗返起都打冷震

我呢啲唔使出去講野，

上到去淨係負責坐喺度

梗係望住校長個樣啦

係咁耍手擰頭

一睇就知輸咗啦

所以基本上係得兩隊喺度鬥啫

返到去班房，

聽到好多人都有講今年投邊個學生會

出奇地原來好多人之前我嗰組，

當然唔係因為我啦哈哈

跟住就梗係即刻扮聽書

但係其實個專注力集中喺耳仔嗰度

偷聽佢地講乜先，

原來佢地話我嗰組好多靚女

有講筱瑜

映彤都有提

其實仲有提多幾個靚女嘅

不過唔係重要角色咁就費事講咁多啦

費事你地搞到一頭煙，

跟住先發覺主席條撚樣真係好撚醒

一方面就借啲意，

溝佢想溝嗰個女仔

另一方面又叫一班靚女入嚟，

呃班男同學例如好似我呢啲傻仔咁入嚟

順便吸埋啲票

一舉三得

睇唔出條友咁醒

望落去都係鳩下鳩下咁樣，

人真係不可以貌相

就嚟小息嗰陣，

主席行咗過嚟叫我一齊落去

佢話想集齊咁多個人一齊喺下面，

我心諗人多有撚用咩

票多先有用丫嘛，

當然梗係冇咁樣同佢講

做細嘅點可以當面屌大佬，

如果遲啲真係當選到我重要靠佢

所以都係死死氣跟佢落咗去。

我見到我地有唔少人真係好緊張

如果我做到漠不關心咁樣，

咁就肯定出唔到去個班房

主席一定call齊馬吊起我嚟打

所以我都要扮到緊張啦哈哈

其他人望落去真係唔似扮

如果真係扮嘅話，

咁就注定佢地天生食演員呢一行飯

講下講下都好快去到四點，

咁就要開始點票

學校就安排三組人上返去禮堂上面，

嗰陣我就坐喺筱瑜隔離

因為要跟返崗位坐

唔係講笑佢真係好靜

你唔撩佢話佢真係可以唔講野

好彩佢冇口臭呢個問題

你知啦唔好話男仔定女仔，

呢個問題真係好困擾

講真對我嚟講樣呀其他野真係唔係重點，

同我相處嗰啲人最緊要係千祈唔好口臭

有嘅話幾靚都係假

筱瑜冇呢個問題對我嚟講已經係贏咗

講起上嚟唔止個口，

佢成個人都好香

當然應該係佢啲冷衫呀校裙啦

我點會無啦啦聞佢咁鬼變態，

不過成日都講第一印象真係好緊要

一個人有香味已經加咗好多分

最怕嗰啲整色整水但係效果唔好嗰啲呢

有啲聞起上嚟真係好撚刺鼻

筱瑜嗰種係好自然而且唔會太濃

掂呀

掛住講佢添，

最後點票點咗半個鐘左右

我地大比數拋離，

正式成日今屆學生會

跟住先諗起係喎我係學生會咁咪可以為所欲為

即係嗰啲乜鬼野班際比賽呢

喺度自定規矩呀呢樣嗰樣

都唔係完全冇好處嘅

跟住再望一望坐我前面嘅映彤，

佢又係嗰啲表情擺喺個樣度嘅人

見佢笑到隻眼連成一線就知佢係好撚開心

喺我隔離嘅筱瑜都係冇乜表情

係有個女仔擰轉頭同佢講，

「我地贏咗呀」

佢先俾返個微笑人

證明佢同我係一樣，

都係俾人逼入嚟

唔係好熱衷，

你諗下我同佢做同一個位，

如果一個好投入，

另一個好似我咁樣hea到出面

估都估到會有衝突啦

好彩依家唔係咁樣啫。

出奇地原來好多人之前我嗰組，

支持？

正式成日今屆學生會

成為？

描寫筱瑜寫到佢好正咁，鋪排緊佢做女主角？

唔好咁講 斗巴啲故高汁啫

唔該
下次120%去校對

唔知呢
好正咩
咁靜

真係談不上高質
你地咁支持已經好夠

因為自己知自己事 手筆差
純粹想完自己心願 ～
同埋想記錄低 等大個可以睇返

似外冷內熱嗰啲，一入到佢個comfort zone就另一個人咁

會唔會發現到筱瑜都係唔想做su 就打開話題fd到

筱瑜咁靜 搞到好想知之後點發展落去

希望good end

斗巴個個故男主都係咁蠢
究竟呢個故邊個會係女主
衰啲講句想睇映彤多啲

3287 仲唔係365x9+2 男主又要等9年

唉

信我
呢個冇咁蠢
映彤個性格似之前啲女主多啲
依家大家可能鍾意佢多啲

我咁差都咁厚面皮啦
唔驚喎巴打
唔會差得過我嘅

唔知呢
不過現實都好多呢啲人

可能一直都冇野講
第三個女角色出場

新巴打都咁講
成見太深

希望lunch break 有故睇

返到去就打
應該冇問題

終於有新故！
上星期仲番睇你d舊故

幾點出文

1點 9點

你冇出現之後都冇回過文，柒咗...
對唔住大家

食飯會出

唔該藍斯

唔該晒

前面話過張相唔靚，目前呢幾個女仔都係sad end

第八章
唔知大家知唔知啦

每一年當選嘅學生會，

都會有一個室係俾學生會班人用

我地俗稱為學生會室

應該間間學校都有嘅

今年我就好好彩，

成為呢個制度之下嘅受益者

lunch time又或者放學之後，

有部分成員都會入去做自己野

映彤肯定係其中一個啦

有時佢男朋友Felix會喺度陪佢

都預咗俾人閃架喇，

人少少你話唔放閃都冇人信啦

好彩已經事隔一段時間，

對於我呢條毒撚嚟講都唔係話有好大影響

咁佢男朋友唔喺度嗰陣呢，

就會同幾位成員入嚟

多數都係做功課又或者溫書

可能鍾意個環境夠靜

幾個都係女仔嚟嘅

筱瑜係其中一個

佢地幾個都係同一班兼且係玩開嗰堆嚟

睇到呢度各位可能會問

咁冇男仔嘅咩

你又唔好話喇真係冇喎

因為班撚樣每逢lunch time，小息同埋放學呢，

都會去樓下打籃球

有叫我不過我唔打喇

事關小弟唔鍾意玩球類運動

籃球，踢波，羽毛球，排球冇一樣鍾意

鬼叫全部都唔叻咩屌

興趣麻麻自己能力又唔強咁梗係唔玩啦戇鳩

所以好多時學生會室入面都係得我一個男仔

不如喺度安安靜靜做功課順便睇下女重好啦哈哈

大熱天時我先至唔做運動

用乜易搞到成身汗臭到人

自己黐立立唔舒服不特止，

又會搞著人地

呢啲行為真係好差

我梗係唔會做呢啲野啦

咁好人係咪先

有時映彤都會問我點解喺度

映彤:「做咩喺度嘅唔去打波」

我:「大佬識咗幾耐呀咁都重要問」

映彤:「問下得唔得啫」

我:「實得

出面熱囉唔想打囉滿唔滿意呀」

映彤:「得

實得架」

以前我會撩佢嘅

例如講埋啲死人野氹佢咁呀

不過人地依家已經名花有主咁就唔搞咁多喇。

當選咗學生會

開始同其他成員交流多咗

特別係筱瑜啦

話晒都係同一個位

好多時都係坐埋一齊做功課

接觸多咗之下發現佢其實唔係真係咁cool

有時我見其他人問佢野嗰陣，

佢都好樂意解答人

唔會主動問你，

不過有問必答嗰種

講到你識為止先至做返自己野

有次佢有個friend問佢，

唔知熟唔熟淨係知係同一班

我坐喺隔離梗係聽晒佢地講咩啦

佢個friend問埋啲戇鳩問題

詳細問乜我真係唔記得咗，

我淨係記得係數學

你當係等比數列咁樣

實質係咩真係冇印象，
嗰條友重重複複問咗幾次同一樣野

俾著係我屌死佢啦

「搞撚錯呀又唔識頭先咪講過囉」

佢竟然完全冇發脾氣

講咗半個鐘重同嗰條友講

話有唔明可以再問

同埋平時待人接物真係唔係臭串嗰種

成日都會加句唔該喺前後

你唔望佢個樣其實聽落去好舒服

我同佢係同一個位，

有時要傾做乜野嗰陣佢都唔係用命令式語氣

有商有量嗰種人

除咗正經野我同佢冇乜傾計架

講得最多就係食唔食香口膠

事關佢好鍾意食

見親佢個口都係嚼下嚼下

冇記錯係益達檸檬味

每次佢拎兩粒出嚟啪嗰陣，

跟住就會望一望我

我feel到有人望我

當然係望返住佢

跟住佢就會問我食唔食

我打死都食啦係咪先

我就冇口臭問題嘅

因為喺呢方面一向都有好充足嘅護理，

唔係自吹自擂

之前我有講過自己有幾唔鍾意有口臭嘅人啦

萬一自己都有，

俾人話返轉頭就唔好啦

所以一直以嚟都好注重呢方面嘅問題

又講遠咗返返嚟先

佢聽到我話好呀，

之後就倒兩粒出嚟俾我

基本上我同佢接觸得最多就係喺呢方面

當然佢都係同之前一樣，

你唔去主動撩佢佢真係可以唔講野

好專心做佢當下嘅野

冇表情呀唔出聲呀咁樣，

你可以話佢好投入嘅

唔怪得咁靚女身材又高挑，

都冇男仔行埋嚟搵佢

依家真係明點解。

有文追，係呢段情緒低落嘅日子最大安慰。

咁多巴打咁快講到結局

加油啦

覺得自己性格同筱瑜少少似
女人就話有神秘感啫
男人可以食得屎

我都係 唔會做主動
但係你問我野一定答
唔主動又唔靚仔搵鬼理你咩

已經準備孤獨終老

斗轉巴返嚟啦

而家先第二日，啲伏筆同結局係咪已經開估哂

你天生係咁樣?

偽毒

其實係咪我問題

早左入黎

個人越大越內向

劇透少少
可能好快會交代筱瑜點解會變到咁樣

咁耐仲認得我

係我地有偏見，又sad end

梗係記得讀者

梗係

唔好意思今晚可能夜夜啲先有文

今日星期五， 明架啦

咁你都記得
放心依家會打定
聽日全日都打
整多啲存貨

加速加速

預左係sad end就唔難估到d伏筆

好
今晚有多章
聽日再出多啲

好多巴打都好醒
我都唔知講乜好

仲要sad 到仆街果隻😭

可能今次唔會

丁仔呀丁仔 個故未開始個個都知你sad end

唉
各位真係有好多偏見
睇嚟再下一次要用個新ac先得
做p牌仔都要架喇
ps次次上水都有巴打喺度

各位巴打
雖然宜家個故只係啱啱開始
不過記得扣好安全帶
仲有個故一日未完
都唔好除住啊

你寫故手法咁特別
係人都知你係邊個啦
反正我哋都係自虐狂

Molamola

丁仔又出故啦 又可以睇今次點sad end啦

今次可能冇起伏
由頭開心到尾
不過可能會悶啲

邊有人識我

睇埋落去

巴打好耐冇見
講到等睇咁

壹仔

啲人咁鐘意幫女改英文名叫charlotte

我不是壹仔
好耐冇見呀巴打

Charlotte都大得好快

第九章
唔知各位重記唔記得啦

我同司徒，

即係離開咗我嗰間學校去咗第二度讀嗰個friend呢

每逢禮拜六都會約出嚟

第一章有講過不過驚各位唔記得所以喺度再提多次

講起上嚟我又有啲廢話可以講

我成日都覺得聯繫朋友其實唔係真係咁難

在於你有冇心去維繫啫，

如果冇嘅話

住隔離都可以唔聯絡

大家都有意思嘅話，

距離唔係重點

至少喺我眼中係咁樣睇

當然啦，

如果對方一再推搪，

咁就傻都知咩事啦

去到呢個階段就無謂勉強喇

人要面樹要皮

你冇咗佢又唔係生存唔到，

對方都間接俾提示你

何必重要夾硬去維繫呢

對大家都唔係好事

唔知司徒有冇咁樣諗啦，

不過每逢禮拜六都真係會出嚟

變咗例行公事咁樣

咁起碼安心啲，

同埋出到嚟依然係有排講嗰種

傾計個氣氛同以前相若

其實咁就已經好滿意

我知你地會問，

中學生涯點會keep唔到friend呀

特別係男仔，

一齊打機咪得囉

哈哈咁就真係唔好意思喇

事關司徒呢條友係完全唔打機嘅

用電腦淨係上網同埋睇鹹片嘅啫

原本真係唔信

係識咗咁多年，

一路喺佢隔離先知佢係冇吹水

就係咁大家先決定要keep住見，

等我今個禮拜問下佢

究竟筱瑜係佢表妹定係表姐先

順便問埋司徒，

筱瑜係咪由細細個開始就已經係咁coo，

咁嘅關係冇理由唔知啩。

好快就去到星期六，

司徒條撚樣話要去旺角買唔知乜野

咁我話冇所謂啦反正都係吹下水啫

叫佢話事啦咁樣，

司徒:「你地而家點呀

開咗學有冇咩唔同咗」

我:「咪又係咁

係叫做今年做學生會囉」

司徒:「你做學生會就死得

一定整好多陰濕野」

我:「你都痴線嘅

我咁好人點會咁做」

司徒:「點解無啦啦會入去玩」

我:「話說呀邊個邊個做主席

跟住佢問我有冇性趣喎

我講到明話我hea

重要乜都唔識

佢竟然都話冇問題

同埋佢話好撚多女

咁就水咗我入去」

司徒:「咁係咪好多女先

條撚樣有冇吹水」

我:「你又唔好話喎

佢真係冇吹水」

司徒:「有映彤呀」

我:「你又知嘅」

司徒:「你條友梗係見人地玩先一齊入去啦屌」

我:「講真原本真係唔知」

司徒:「信唔信你呀」

我:「呃你托咩

係入到去先知佢都喺度」

司徒:「你兩個係咪同一個位」

我:「梗係唔係啦

呀水都知佢同Felix同一個位」

司徒:「重未散咩佢兩個」

我:「你真係仆街

第一句就問人地重未散咩

好似唔散先至係好出奇咁樣」

司徒:「你夠膽講你冇諗過」

我:「依家真係冇

順其自然咪算囉，

勉強都冇乜用」

司徒:「犀利喎竟然咁灑脫」

我:「屌

唔通日日喺度叫春好咩

我做唔出呀」

司徒:「係囉咁樣真係好撚煩」

我:「冇得唔灑脫」

司徒:「咁你依家個位係一個人做定係有partner」

我:「我都有啲野想問你

正正係關於呢樣」

司徒:「問乜」

我:「我個partner咪你老友囉」

司徒:「邊撚個我老友」

我:「筱瑜呀

我唔記得咗佢係你表妹定係表姐」

司徒:「佢係我呀媽個家姐個女

大我一兩個月係我表姐丫嘛

好似好耐之前有同你講過」

我:「唔記得丫嘛屌

大我一兩個月咪3，4月」

司徒:「係呀

4月5號生日囉

做咩無啦啦咁問

莫非你睇中咗」

我:「痴線梗係唔係啦

我同佢話就話係同一個位不過冇野講嘅

佢條友cool到不得了

你唔主動同佢傾計佢真係可以唔同你講野

唔係冇禮貌，

而係個人真係好靜」

司徒:「其實呢

佢以前唔係咁架」

我:「下

你講真定講笑呀」

司徒:「學你話齋

呃你托咩」

我:「有啲難以置信喎」

司徒:「其實

都係關於某件事」

我:「你講到咁撚誇張嘅

咁你就快啲講啦」

咁你就快啲講啦

咁就快啲出多篇講啦

出多篇出多篇唔夠喉

「你講到咁撚誇張嘅 咁你就快啲講啦」

快啲講啦

btw 斗巴認得好多舊讀者，好勁

唉一陣打多篇
原本打定啲諗住聽日
不過要夜啲

讀者係原動力
話我扮野都咁講

放工有故睇

晞澄

咁夜

夜啲

新讀者你好

過去就由佢過去了

呢個經典

行哥同若凝最近過成點

係呀唯有苦中作樂 睇故！！！

又sad end....

你個故開頭d文筆好易認 我諗p牌都幫你唔到

收工啦 咁你就快d講啦

巴打你好似好鍾意佢

正正常常冇乜特別
成班笑緊若凝係p牌
最近轉上網公司先開account

多謝你咁識氹我啦

可能唔係呢
巴打好耐冇見

到時自然會改
我驚你地悶啫

明白嘅
叫做有多一個平台等大家暢所欲言

第十章
唔係講笑，

我真係好難想像筱瑜唔cool個樣

邊有可能呀出晒名係冰美人

呢個朵唔係我鳩吹

我真係聽過有男仔咁樣講

司徒竟然話佢以前唔係咁

就聽下佢講咩先

司徒:「其實筱瑜以前係一個好開朗好樂觀嘅女仔」

我:「我話你知

唔係你講我真係唔信」

司徒:「屌我未講完等我一陣先」

我:「係繼續繼續」

司徒:「你知啦細個嗰陣每逢有親戚聚會

肯定係大人同大人玩細路仔同細路仔玩架啦

大嗰啲就打麻雀，

我地細個啲玩嚟玩去都係玩幾樣啫

啤牌呀飛行棋呀大富翁呀咁樣

嗰陣我冇記錯有四五個，

有我同埋筱瑜啦

有個係筱瑜家姐，

大佢幾年左右」

我:「靚唔靚架」

司徒:「我就覺得筱瑜靚啲

不過大表姐(筱瑜家姐)佢唔係喺度讀」

我:「好

繼續」

司徒:「筱瑜以前好得人鍾意

因為聽聞屋企人教到佢好有禮貌，有規有矩

好多細路仔入到嚟都係搗亂同埋好嘈

佢就唔係

玩嗰陣玩到幾開心都好，

知道要靜嗰陣就一定靜

成日笑呀有問必答

你幫佢做完野佢次次都會講唔該

你諗下嗰陣得幾歲咋喎

好多長輩好撚鍾意佢」

我:「咁佢依家都好有禮貌

只係唔笑咁啫」

司徒:「佢以前笑得好甜架

真係唔係鳩吹

依家咪好似機械式微笑咁嘅」

我:「係呀係呀你又知嘅」

司徒:「屌你啦我識佢幾耐呀

近幾年我地食飯有長輩問佢讀成點呀乜乜柒柒

佢都係笑住答不過見到好公式化囉

一傾完就即刻收返個笑容

係咪見佢眼神好空洞丫」

我:「真係犀利咁你都知」

司徒:「講咗真係親戚你又唔信」

我:「有人問佢野佢都會微笑

不過好明顯係應酬嗰種囉

咁究竟係咩事啫」

司徒:「佢老豆即係我姨丈呀，

有一日因為突發性心臟病走咗

嗰陣我地讀緊小學六年班，

呢個就肯定係唔會記錯

嗰朝我成家知道消息即刻去醫院啦

一去到就見到佢兩姊妹崩潰，

大表姐都好啲重可以正常對答

筱瑜匿埋一角坐喺度係咁喊

你諗下隔咁多年我都重記得係點樣

就知幾深刻，

聽聞筱瑜同佢爸爸關係好好

佢老豆好錫佢兩姊妹，

冇人估到你四十幾歲就咁樣走」

我:「筱瑜就係因為咁樣之後變咗第二個人」

司徒:「係呀，

跟住就變得好靜

學你話齋，

你唔撩佢佢真係可以唔同你傾計

如果你撩佢佢唔會鬧你嘅

佢由細到大都冇乜脾氣，

不過你會feel到佢hea緊你囉」

我:「你同佢依家friend唔friend架」

司徒:「以前唔錯架成日玩

依家當然唔會啦不過見到面都會打招呼」

我:「即係話佢老豆走咗所以就變到今時今日咁」

司徒:「我冇同老豆老母傾過不過我覺得係

靜到有啲得人驚

近幾年都好返啲啱啱走咗頭一兩年真係好驚」

我:「原來發生過咁嘅事

唔出奇嘅成長期遇到至親突如其來嘅離開，

成個人崩潰變晒唔係奇怪事」

司徒:「不過佢係你partner你應該好開心先啱

佢好鬼醒

好多野睇得好透，

同埋從來唔會怨多野做

總之你叫佢做佢一定做到俾你重要係好嗰隻」

我:「屌你咁你都知」

司徒:「你咁講即係你知」

我:「我唔記得咩喇

總之有次我地喺度傾緊有咩方案嘅時候，

佢有friend問佢點睇呀

跟住佢即刻講咗一樣在場冇一個人講到嘅野

之後成班就茅塞頓開，

跟住我就覺得呢個女仔好撚醒」

司徒:「佢真係好醒

細細個已經咁覺得不過冇同佢講啫

驚佢認屎認屁笑返我轉頭

我呀媽都話佢好聰明」

我:「好撚戇鳩呀」

司徒:「你細個唔係嘅」

我:「唔記得咗啦屌」

聽完之後，

估唔到原來佢有段咁嘅經歷

所以話每一個人都會有一段旁人睇唔到嘅故事，

佢同好多人一樣，

都係選擇隱藏

真心好佩服佢

咁細個遇到至親離別，

可以一直捱落去，

就當佢唔係真係捱到，

只係唔想人擔心所以先扮冇野咁都好啦，

的而且確真係唔容易

或者，

依家冷漠嘅原因，

就係因為曾經太感性。

屌 身同感受
經歷咁相似嘅 雖然唔係突然

希望筱瑜而家過得好啦。。。

無心理準備 個刻真係好崩潰

明呀

睇標題都知係你啦

ching 一齊加油吧！

因為佢先開始追你D故

推 忙咗成日而家先追故

睇黎女主身分已經塵埃落定

睇嚟sad end嘅結局亦已經塵埃落定

Sad end 都慣左架啦

入嚟睇故嘅大家都係鍾意自虐

睇得丁仔唔係預sad end咩

唔好咁講啦 一陣丁仔又嬲我地對佢有偏見
其實呢個世界邊有咁多完美嘅戀情
可能正正就係因為sad end 先令到主角有遺憾
想丁仔寫出嚟 等其他人唔好犯同樣嘅錯
所以話行哥真係好好彩 如果唔係若凝夠長情
個結局就會唔同晒 同另外幾位男主一樣 遺憾終身
Happy end 又好 sad end都好
能夠代入幾位主角 重新經歷一啲甜蜜嘅過程
已經係睇丁仔文嘅最大享受
btw 只係見到丁仔次次都講話唔好對佢有sad end偏見
先分享下自己睇丁仔故嘅心得 無心冒犯
P.S. 我想一直睇斗轉巴啲故 一睇完果種空虛感大到....

終於有故睇喇 上次睇完壹仔 成個人好似冇咗寄托咁
仲要係sad end 睇完之後個心唔知點樣咁
希望今次係happy end 啦

新讀者留名

每一個人,.
都會有一段旁人睇唔到嘅故事

講到依家
睇落去就知

係
幾日前同你有講有笑,
幾日之後,
就再傾唔到計

巴打你都好犀利
咁啱係會考時期

到時自然會改

巴打你都

多謝你一直支持啦

加油呀
聽日應該好多人都好忙

唔知呢
睇落去就知

今次可能真係唔係

唉
其實有得揀我都真係想happy ending

各位聽日發夢記住睇路
齊上齊落，一個都不能少
留返條命仔先可以繼續追丁仔故
丁仔你都留返條命仔繼續寫多啲故，俾我哋自虐下
Be water

都年幾兩年,
慣咗咁多位對我嘅偏見
多謝你啦咁支持
其實一直以嚟都有好多故仔想分享
不過有好多個結局都係好類似咁我就喇算

巴打你好

認得你啦巴打
好耐冇見

放心今日會打埋聽日嗰啲
到時手機出
可能冇乜人睇不過都唔想打亂個節奏
好多個故嘅角色聽日都會一齊發夢
有緣相見

你啲故唔係成日都sad end既話我諗應該都冇咁深刻

有幾個我問佢可唔可以改結局
你都唔想我俾人屌死
點知全部不約而同話跟返原本嗰個啦

真係好耐冇見

今次會緊握扶手

好彩最後負碌都入到U

我追緊嗰啲故仔好多時都見到你
又緊握扶手
可能好平淡呢

邊有咁多負碌
犀利呀

普通happy end 你點會選來寫

Wowww 新故

正評以示支持

第十一章
當然我都好識做

聽完司徒講呢單野之後我冇同其他人講返，

呀唔係

我淨係同過呀澤講

佢同我一樣都估唔到筱瑜以前同依家咁大反差

其他所謂嘅朋友真係冇講過

始終都係人地嘅秘密，

周圍唱唔係咁好啦

佢又冇搞著你係咪先

呀澤大家咁熟梗係知道佢口密

以往同佢講嗰啲全部都冇爆響口

調返轉小弟都係一樣

哈哈

有邊個中學生唔講秘密先得

爭在係講自己嗰啲定係人地嗰啲嘅啫

聽完之後當冇聽過成日都發生架啦

今次都唔例外，

不過跟住落嚟發生一件事

令我知道筱瑜呢位冰美人，

有一樣野同其他女仔冇分別

各位唔使諗錯隔離喇

依家我就開估，

話說有一日放學，

我就同平時一樣，

去學生會室做功課啦

我入到去就見到映彤行出嚟

我:「鬼鬼鼠鼠做咩呀」

映彤:「你就鬼鬼鼠鼠

落去買野飲呀」

我:「叫Felix買俾你咪得囉」

映彤:「佢要補課呀唔行得開」

我:「咁呀

靚女幫手丫，

幫我買包朱古力奶」

跟住我嚟手就俾咗五蚊佢

我:「唔該晒有多唔使找」

映彤:「講到一定要幫你咁樣

錢都俾埋」

我:「我知你肯嘅

有錢賺喎」

映彤:「算，

橫掂我本身就係要落去」

跟住佢就一支箭走咗

我再望去入面，

就見到筱瑜一個喺度

佢有望一望我

俾一個機械式微笑

跟住就做返自己野，

我都行返去我個位度座

亦即係佢隔離

好似平時咁樣，

佢有佢溫書我有我做功課。

原本一路都好正常，

各自埋頭苦幹緊

同平時一樣冇分別，

突然間聽到有個女仔聲尖叫

「呀!」

仲有邊個丫得筱瑜一個喺度咋嘛

跟住我即刻嚇一嚇

先別論佢係咪筱瑜，

正常聽到人尖叫都會有咁嘅反應啦

何況重要係佢

平時聲都唔出，

依家竟然會尖叫

咁我梗係問佢咩事

我:「做咩呀」

筱瑜:「有曱甴呀」

唔係講笑佢嗰個驚樣出晒嚟

今次終於唔係目無表情

講野有語調唔再係千篇一律

我:「邊度呀」

筱瑜:「嗰邊呀」

跟住佢就指咗俾我睇

唔係講笑真係幾撚大隻

老實講其實我都有少少驚

講出嚟都預咗俾你地笑

真係唔係呃你，

不過嗰下如果我臨時縮沙重驚過佢的話，

你諗下幾柒先得

個女仔搵你求救點知走得快過佢

成件事都唔型係咪先

所以嗰陣唯有頂硬上啦

即刻去檯面拎啲報紙捲成一疊，

對住佢拍落去

嗰陣係咁同自己講唔使驚冇野嘅

一下拍落去就得

拍完之後你就做英雄

之後當然係一擊即中

唔係呃你，

我有一秒諗過想整蠱佢

就係將條屍拎俾佢睇

不過諗諗下都係唔好玩

見佢驚到咁樣

再拎近俾佢睇真係嚇死佢

都係安份守己做埋善後工作啦

將條屍同埋啲報紙揼出去

再用濕紙巾抹返個地下

執好晒手尾跟住洗手

之後先返埋個位

繼續做我嘅功課，

我:「冇野喇」

筱瑜:「唔該晒你呀」

我:「哦唔使」

跟住映彤好快上返嚟，

俾返包朱古力奶我

屌佢真係打斧頭

一路飲一路做真係爽，

再過多半個鐘筱瑜就走

佢執書包嗰陣我下意識望去佢嗰邊，

可能佢feel到我望住佢嗰邊

所以之後望返住我，

跟住就發生咗同平時唔一樣嘅情節

筱瑜:「拜拜」

可能你地唔覺得有咩咁特別，

不過我想講佢係第一次同我講拜拜

我地做咗學生會差唔多一個月，

之前每一次放學留低喺度，

佢都係不發一言咁樣走

執完書包就細細力推返啲枱凳入去，

跟住就行出班房門口，

今日係第一次聽佢講拜拜

真係好難得

當時嘅我都呆咗一秒

一秒過後先知要俾咩反應，

我:「拜拜」

純粹過日辰

明白

筱瑜令我諗起教束裡面畫畫個女仔
又係平時唔出聲 淨係畫畫個時同同在乎既人先會出聲

Btw 之前有睇開你既故 今次第一次留言

開始黎料喇

一個咁靜嘅女仔同你講byebye真係唔簡單

其實可能係傑仔幻想得太誇張

會好開心心中會暗暗一爽

你都試過

係但結局係一個sad end
可能果下佢同你講bye bye 只係有少少好感
最尾都係要睇自己造化希望阿偉傑可以食住上

毒撚離開咗中學之後就再冇乜呢啲機會啦

有文

新sad end故留名，唔好要我失望呀丁仔

淨係同你一個講byebye

斗巴 = Sad End

好似係所有讀者已知嘅事實

第十二章
我同佢梗係唔係好似拍戲咁啦

無啦啦一日之間就開始變得熟絡

拍戲咩咁多位

之後我地當然都係維持有限度嘅交流

坐埋一齊都係各自做自己野

始終我覺得無啦啦撩佢傾計

佢可能會唔鍾意

到時我就柒姑碌啦

冇人睬你呀傻仔

同埋嗰刻我都唔係話特別想同佢進一步拉近

對佢嘅感覺都重係一位冰美人

就係咁多冇其他

當然，

如果真係要去比較，

呢一刻絕對會好過啱啱入嚟學生會嗰陣嘅

會打下招呼咁囉

原本真係冇架唔係吹水

有時我望住一條題目好耐嗰陣，

佢都會伸個頭埋嚟問我係咪唔識做或邊度唔識等等等等

我同佢係同一科不過唔同班丫嘛

佢真係幾撚勁唔係講笑

唔怪得佢啲friend成日行過嚟問佢，

有時我會喺度諗

骨子裏嘅佢應該唔係咁沉默寡言

學司徒話齋，

曾經嘅佢都係一個好活潑好陽光嘅女仔

如果佢喺中學所展現嘅係呢面，

我相信身邊會有好多狂蜂浪蝶

好多男仔圍住佢氹氹轉嗰種人

佢依家變到咁樣一定有佢原因

不過同佢又唔熟

就當他日真係熟咗都唔知點樣問啦，

呢啲問題咁尷尬

所以都係我忽發奇想啫

睇我個死人樣都知我係諗多過做。

話說有一日我地學生會搞party，

好似話係慶祝成立一個月喎

見諒真係唔記得咁多

大佬幾多年前呀

總之係有個party啦

十幾廿個喺度玩，

出去附近啲餐廳叫pizza呀炸雞呀咁樣

玩咩就真係唔記得

都係嗰啲大路野啦，

總之唔係重點，

我淨係記得係我清場

仆你個街因為我猜包剪揼猜輸咗

我諗住佢地班撚樣唔會咁掛

話就話我猜輸咗要負責啫，

點都會幫啲啲丫

誰不知真係冇人性，

話走就走頂佢個肺

特別係映彤同埋主席兩條友

嗰度同我最熟嘅應該係呢兩個，

點知一個掛住拍拖一個掛住追女仔

屌佢地加油都唔同我講聲

淨係話下個禮拜見啦，慢慢喇咁樣

班蛋散都係有愛情就冇朋友嗰啲人

人情冷暖

呢單野真係記一世唔係同你講笑，

入到棺材都重記得，

跟住我再望一望個場

亂到七彩，

嗰啲枱凳全部擺到歪晒

地下又有勁多報紙

算數，

今日冇乜野做慢慢喺度執啦唔使咁快

當係一個人靜下，

始終有時對人對得耐，

都會有想寧靜嘅時候

不理會世間嘅繁囂其實係好奢侈嘅事

依家有呢個機會都唔係完全衰嘅，

執下執下就聽到有把聲

筱瑜:「猜包剪揼輸咗嘅人」

我:「你都嚟攞景」

筱瑜:「如果我話唔係呢」

我:「咁你嚟做乜」

跟住佢即刻放低咗個書包，

幫我將啲枱凳擺返去原位

我:「返轉頭嘅你

頭先見你走咗架」

筱瑜:「陣間你就知點解」

我心諗都唔知佢噏乜

唔理咁多喇一於清理好眼前嘅野先

有多一個幫手真係快好多

我:「主席個柒頭真係仆街

掛住溝女都唔幫手」

點解我唔屌埋映彤

因為佢同筱瑜好friend

一陣篤我背脊就大鑊

筱瑜:「你唔驚我會同主席講咩

講到咁盡」

我:「你咁好人唔會嘅」

筱瑜:「咁快收賣我」

我:「乜都拆穿唔好玩喎」

筱瑜冇講野淨係喺度微笑

整下整下終於搞掂，

我:「真係唔該晒

唔係嘅話真係整天光」

筱瑜:「原來你講野都幾誇張」

我:「總之唔該晒你啦」

筱瑜:「執完就走咯

閂門喇要」

我:「好」

跟住我同佢就一齊走

行到去樓梯嗰陣，

筱瑜:「喂」

我:「做咩」

筱瑜:「嗱」

跟住佢俾咗包朱古力奶我

我:「咁多謝」

筱瑜:「其實想請你好耐」

我:「做乜無啦啦請」

筱瑜:「我好驚曱甴

喺街見到都好驚嗰種

所以真係唔該晒你嗰日，

自己驚都幫手整走佢」

我:「咁你都知我驚

有同你講過咩」

筱瑜:「見你都係縮下縮下咁樣

我估架咋

咁有冇估錯?」

我:「你叻囉冇估錯」

筱瑜觀察力真係好勁

果然好似司徒所講，

真係好聰明嘅一個女仔

喺嗰個情況都可以留意到我驚唔驚

筱瑜:「今日乜都還晒啦」

我:「唔係喎重差一句」

筱瑜:「邊句」

我:「『你好型』呢三個字」

筱瑜:「你好型」

我:「唔係講笑我都覺」

筱瑜:「平時唔聲唔聲，

原來你都好自戀」

我:「坐你隔離邊敢傾計呀」

筱瑜都係冇講野淨係笑一笑

筱瑜:「我行呢邊喇拜拜」

我:「拜拜

咪住先」

筱瑜:「做咩呀」

我:「包朱古力奶冇飲筒嘅

係咪你收埋咗」

筱瑜:「點解我要咁做」

我:「咁呀

算數啦睇下返屋企有冇啦拜拜」

筱瑜:「咪住先」

我:「做咩呀」

筱瑜:「唔玩你喇原來你發現到」

跟住即刻俾返支透明飲筒我

我:「好無聊呀」

筱瑜:「以為你唔知添

咁叻發現咗抵我俾返你」

我:「重有冇野收埋呀

冇我走架喇」

筱瑜:「冇喇拜拜」

我:「嗯，

拜拜」

呢單野真係記一世唔係同你講笑，

入到棺材都重記得。

咩事呀

又唔使咁灰

夜晚有多一章

巴打好耐冇見
唉

原來咁多人都覺得咁樣係唔尋常

都唔知點樣洗底

仲要係靚女

唔得呀 一入呢啲情節 如果係sad end 我會喊㗎

呢單野真係記一世唔係同你講笑，

入到棺材都重記得

真心靚

呵返
何況唔一定sad

佢好記得

話時話 傑仔幾歲

時間線要後啲先講
Ps佢都驚自爆

話唔定end係同筱瑜一齊呢
所以記到入棺材

不過講真
AL開到4班既學校其實唔多

sad end ready

丁仔同男豬現實中係咩關係?

佢同呀余frd啲
佢話上網分享有得諗喎
始終有啲野現實唔敢同人講
上網就反而冇呢個枷鎖
佢重話依家免費有人幫佢打出嚟梗係應承啦

可能係

唔知呢
反正咁多年

多啲出故就成日見
唔係sad end我唔收貨呀

依家我都驚你地悶
重多啲出

我就算追其他故都好
好少追到 一直都想睇你啲故 唔睇唔安落咁
之前嘅日子係 隔幾日search一次斗轉星移
最重要嘅係你超準時出文 甚至有加更
呢樣野相信係講故台數一數二嘅

sad end confirmed

頂 我都係日日搵斗巴個名 睇下幾時出新故

冇人講映彤

咁我都追咗十幾年故
都明白準時有幾重要

佢現實唔鍾意周圍分享啫

被狙擊了

係期待你嘅新作品姐

映彤有仔啦
如果俾我，我嘅心態係：佢有仔，算了吧下一個會更好

咁多謝

佢依家可能就係處於揼低定係留戀嗰個階段

我都想有啲咁既經歷

由你話出開始期待

過咗中學就好難再有

加速

第十三章
跟住落嚟我發現咗一樣野

令我覺得筱瑜呢個人真係幾奇怪

你知啦學生會定期要開會，

傾下點樣安排活動呀呢樣嗰樣

每個禮拜都會有幾次開會，

一喺呢啲大堆頭嘅活動入面

筱瑜都係繼續戴住一個冷酷嘅面具

唔講多餘嘅野

我聽佢講得最多就係「知道」同埋「收到」

搵多句都難

同之前冇分別，

不過間房得兩三個人嘅時候

比起之前佢又唔係真係咁cool

起碼都會玩下野

好似嗰日佢收埋我支飲筒咁樣

有一次佢真係好無聊

講你都唔信，

係關於香口膠嘅

我唔知有冇同你地講過啦，

佢成日食檸檬味香口膠

點解我會知因為佢每一次請我食嘅都係呢隻味

有一日我照問佢拎啦，

佢嗰陣做緊功課

所以就俾成包香口膠我

叫我自己拎，
跟住擺落口原來係薄荷味

我就覺得奇怪

因為出面個包裝明明係檸檬

咁我梗係問佢啦，

我:「點解會咁架」

筱瑜:「乜野點解」

我:「點會係薄荷味」

筱瑜:「佢係就係架啦

冇乜點解架喎」

我:「咁點解個包裝係檸檬架」

筱瑜:「我尋日將兩包香口膠調轉囉」

我:「唔係呀話點解你要咁做」

嗰陣我真係o晒嘴

點解無啦啦要咁做

都未算聽埋佢個解釋先知頂癮

筱瑜:「下

因為想玩囉」

我:「小姐你無唔無聊啲呀」

筱瑜:「係架真係好無聊架」

我:「頂真係

冇野好講

唔講唔覺你咁鍾意整蠱人」

筱瑜:「你唔覺整蠱人好好玩嘅咩」

我:「覺

梗係覺啦」

筱瑜:「咁呀

下次繼續」

我:「你重想嚟」

筱瑜:「要諗下玩咩先

重複嗰啲就唔好玩」

我:「好撚無聊呀」

跟住佢就喺度笑

佢從來都唔係嘻哈大笑嗰種，

不過對比當初依家嘅笑容明顯有靈魂得多

唔再係冷冰冰嘅機械式微笑

當然唔係容易吸引男性眼球，

典型女仔嗰種好陽光好燦爛好甜嘅笑容，

不嬲佢都係比較內斂

但係我想講佢個笑容真係好有特色

簡單啲講即係獨特性好強，

絕對唔容易再搵另一個人係咁樣笑

係絕對，

咁多年嚟都冇同過佢講，

我係因為佢而影響往後嘅審美標準

每個人都有自己嗰套標準，

講得直啲，

集合所謂嘅條件砌返出嚟嘅時候，

根本就係當日嗰個令你怦然心動嘅人

而呢個人，

可以係你個伴侶，

身旁一直都有佢嘅存在，

亦都可以係你前度，

有好多精彩嘅情節不過去到最後發現只係生命中其中一位過客

甚至佢同你其實冇乜交集，

你兩個之間根本就冇故事嘅存在，

從來都係維持既定距離

係邊種就要睇自己造化，

自己做得好亦都要配合天時地利，

缺一不可

有邊個唔想係第一種先得

根本冇一個會否認，

只不過，

唔係每一個都咁好彩

講從來都係易，

當你置身其中嘅時候，

就明白現實同埋幻想嘅差距。

Sad end confirmed

斗巴已經放棄辯護

緊握扶手

一個都不能少

啱啱傾緊發夢野啫
又扶手

[
鳩估 最尾筱瑜收埋左唔知乜野 偉傑搵唔到..

Too long btw只能講自己性格累事

我係因為佢而影響往後嘅審美標準

每個人都有自己嗰套標準，

講得直啲，

集合所謂嘅條件砌返出嚟嘅時候，

根本就係當日嗰個令你怦然心動嘅人

講到好中

如果真係 巴打就真係犀利

Btw丁仔點解呢個故唔講下同偉傑嘅background 嘅做乜咁不可告人

好

有邊個唔係

睇落去

去到尾就知

第十四章
從回憶之中抽離返出嚟，

去返現實世界

點解就梗係要問下老母啦

老母:「陣間先執啦出嚟食飯喇」

我心諗呀親愛的媽媽

又係頭先你叫我執野嘅

執執下又叫我食飯唔好執住

ok唔緊要一陣再搞過

出到嚟食飯嗰陣，

老母:「搞掂未呀」

我:「七七八八喇做咩呀」

老母:「幾驚你話冇執掛住打機」

我:「你都傻嘅我使呃你咩

我一路唔執你咪一路喺度煩」

老母:「知你就好啦

你估你老母我想煩你咩」

我:「得喇總之依家搞掂喇」

老母:「之後使唔使叫埋呀澤仔上嚟幫你搬呀」

我:「我有叫佢呀佢都話得

我以為佢條撚樣會收我錢好彩冇」

老母:「唔好咁口賤啦開口埋口話人地」

我:「講慣咗講慣咗」

老母:「到時順便請佢上嚟食飯

當係慰勞呀人地放假都幫你」

我:「唔好

我最唔鍾意就係朋友同埋屋企人一齊食飯」

老母:「肯定又唔知講埋啲咩衰野啦」

我:「係呀係呀費事嚇親你呀

總之我會請佢食飯唔使勞煩你

佢條友鍾意打邊爐架」

老母:「好啦好啦，

幫我多謝呀澤仔呀」

我:「好」

老母:「飲唔飲多碗湯呀」

我:「淨水唔要料呀

唔該」

去到夜晚就梗係打機啦

嚟嚟去去咪又係得我同埋佢

我:「真係唔該晒大佬

我老母叫我同你講多謝」

呀凙:「叫伯母唔使咁客氣

報酬好簡單啫

一餐早餐搞掂喇大佬」

我:「梗係得啦戇鳩

我俾錢你自己買喇

費事俾人見到我同你一齊食」

呀凙:「好玩呀好似偷情咁樣」

我:「你因住你隔離嗰個真係以為你去偷食」

呀凙:「佢成日屈我係gay架啦

我都費鬼事理佢」

我:「講明先小弟性取向係正常嘅」

呀凙:「我都係呀唔好話你

呢排搵到水喎係咁請人食飯」

我:「痴線吹到係咁請

撚有咁富貴」

呀凙:「你聽晚唔係請人食飯咩」

我:「係呀你又知嘅我同你講過」

呀凙:「同你老友丫嘛」

我:「唔係我老友

老友唔好亂咁認

雖然真係識咗佢好耐」

呀凙:「你識我幾耐咪即係識咗佢幾耐囉

做乜無啦啦請人食飯呀」

我:「佢就嚟去日本呀

咪順便叫佢買手信

咁你知佢條友梗係會鑿返我一筆架啦」

呀凙:「係咪想有進一步發展呀」

我:「你都傻嘅

真係想同佢發展一早發咗啦使等到依家」

呀凙:「點知你呀

不過佢好似唔係單身喎係咪呀」

我:「你喺ig見到佢條仔架啦」

呀凙:「佢條仔又會肯放你老友出嚟嘅」

我:「佢知我係邊個丫嘛

我有冇同你講過，

佢溝嗰陣有問過我點樣入手」

呀凙:「又好似係喎屌」

我:「諗住叫佢幫我買鹹片

仆佢個街話唔肯買」

呀凙:「好撚戇鳩呀

真架」

我:「呃你有金執咩

跟住我叫佢求其買啲野食返嚟

以免佢會買啲伏野俾我，

所以聽日決定收賣咗佢先

係喎其實你想唔想嚟

大家同一間中學一定有計傾」

呀凙:「我就唔阻住你發達嘅

點會咁唔識趣呢」

我:「由你把口講出嚟真係特別衰

講到真係去偷食咁樣」

呀凙:「我冇講過呀你自己諗咋」

我:「屌唔好講喇，

打機打機打機

玩幾鋪聽朝又返工。」

呀凙:「係喎」

買伏嘢啫係想整估佢？

你之前講過故事你會挑選過來寫，點會係為左過日辰

好多巴打都好犀利
好記性

想知壹仔同芊靈既近況係點

正常
生日同最近有聯絡

多謝絲打支持

有聯絡算好啦

第十五章
去到第二日，

收咗工就去請人食飯啦

今晚佢話想去食主題餐廳

我都唔記得咗係食乜

事前我叫佢你卜位啦咁樣

食邊度佢話事我冇所謂

所以佢就揀咗呢間主題餐廳

食乜唔係重點所以唔多講喇，

我:「你就爽啦又去日本」

某人:「你唔去啫

搵咁多扮乜野丫」

我:「費事阻住你同你男朋友二人世界

我好識做嘅」

某人:「自己都可以去架」

我:「幾年前我有冇講過

我唔鍾意去旅行」

某人:「有呀

我都係想問呢個諗法你有冇變啫」

我:「個幾兩個月之前你先問過我」

某人:「係咩哈哈我都唔記得咗嚕」

我:「睇你個死樣肯定掛住拍拖啦

我同你話晒都中學識到依家，

果然係重色輕友」

某人:「定期約你出嚟食飯都叫重色輕友呀

你知唔知你幾威呀

冇乜邊個中學同學我有keep住聯絡架」

我:「係咪真架」

某人:「幾年前我都係咁同你講

你唔信咋嘛」

我:「係喇係喇係喇

你對我真係好嘅啫」

某人:「核突到死

唔好講呢樣喇，

幾時搵返個伴呀」

我:「屌你轉話題轉得咁快」

某人:「咁你傾唔傾呀

你都好似單身咗一段日子喇喎」

我:「係咩

我冇數過喎」

某人:「其實呢我有一樣野想講好耐架」

我:「講咩呀」

某人:「你覺唔覺你啲ex呢有個共通點呀」

當俾人兜口兜面講中，

難免會有思緒上嘅衝擊

即係個腦袋會暫時一片空白，

不過唔可以停咁耐，

如果唔係會俾人知道最真實嘅情感

我:「係咩我真係唔係好覺喎」

某人:「除非你金屋藏嬌」

我:「痴線一定冇」

某人:「你幾個ex我都有見過啦」

我:「講起上嚟你真係好八卦

都唔知嗰陣有咩特別要特登約出嚟食」

某人:「幫下眼咁啫

大家識咗咁耐係咪先」

我:「好彩你都好識做

佢地幾個都有同我講返有你喺度傾計唔會悶

起碼唔會令到個氣氛好尷尬先」

某人:「唔係你估

嗰陣唔敢講係依家先敢同你講

其實你嗰幾個女朋友呢真係有個共通點」

我:「係咩」

某人:「你個眼神，

話俾我知其實你知

係咪」

我:「唔知喎」

跟住我就冇講野，

喺度微笑

識咗咁耐真係冇得呃

某人:「咁多年，

有冇放低過」

我:「你講邊樣呀」

某人:「你知我講邊樣嘅」

我:「乜都放低咗啦咁多年

重細咩成日記住」

某人:「冇嬲咩」

我:「從來都冇，

不嬲都覺得係自己問題

咁多年乜都化，

搵食呀大佬咁得閒理咁多野咩」

某人:「咁又係嘅

搵食真係艱難呀

不過依家講返丫，

其實嗰陣唔知點解你兩個會溝得埋」

我:「哈哈真係唔知喎

依家你問我都係咁答」

某人:「緣分真係好出奇」

我:「係掛

唔好講喇食野啦，

頂你條友又扮細食」

某人:「冇扮

真係飽唔好屈」

食完飯返屋企，

一路行返去嗰陣諗起頭先講嗰啲話題

明明都放低咗(自己覺得)，

一有人提返，

唔知點解嗰啲片段又湧返上嚟

即係話，

咁多年入面，

根本就冇擺低過

一直以嚟都係自欺欺人

佢有樣野講啱咗，

有時緣分真係好奇妙

好多野依家諗返都係無厘頭，

唔知點解會相遇，

唔知點解會認識，

更加唔知點解會熟絡，

當你好刻意嗰陣，

就冇你想要嘅野

反而誤打誤撞先至有驚喜，

特別當返到屋企，

再一次見到床頭嘅幸運星，

真係好似行咗入去一條時光隧道咁樣

諗返起一段青澀嘅經歷，

日後唔會再遇上第二次

就算擁有天時地利，

偏偏差咗一個人，

一個唔可以被取代嘅人。

本身晏就仲好期待你出文 一到夜晚見到元朗咩心情都無曬

講真 斗巴你今日就算唔出文都無問題 入來都係想睇你有無事 元朗見！

有心呀巴打

啱啱先睇埋最新一章

今日唔催你出故喇 斗巴都要小心

尋晚訓唔著又打咗啲
你當我自私啲純粹想麻醉自己

明白既 我都好x嬲

我都可以講定今次呢個故其中一位主角都係咁樣諗
千祈唔好

sad end?

斗巴又自爆
都話要緊握扶手唔好除安全帶

暫時都頂得住
有心呀巴打

第十六章
還記得，

當年學生會上任之後搞嘅第一個活動係sing con

點解咁記得唔係因為我有玩

而係喺賽前我被命令要返去一齊諗下比賽嘅細節

佢地話要趕住開始喎

嗰次有六個人返去，

主席啦副主席啦

宣傳嗰兩個人，

亦即係映彤同埋Felix

淨低嗰兩個就係我同埋筱瑜

我都唔知點解文書都要返去

嗰陣重有好多濕鳩位

乜q野財政呀總務呀咁樣

嗰啲又唔使返去喎

文書都係濕鳩位啫

你地想搞sing con關文書叉事咩

都算喇，

我當真係關事，

咁你淨係要筱瑜一個咪得囉

之前我都有講過啦，

其實佢做嘅野多過我好多

表面上我係佢副手，

不過實際上佢從來冇叫過我幫

每次都係自己搞掂

所以我真係唔明點解要叫我返去

我都一早講明我唔識諗呢啲，

點解佢話多個人多把口點都好啲喎

屌你咁其他唔係人咩

得我一個係人咩

當然，

我都係好冇骨氣咁樣返咗去

嗰日係禮拜六嚟，

原本佢地話想上晝傾，

跟住我梗係話打死都話唔得啦

上晝咁我點樣瞓覺

中學生禮拜六都唔可以瞓晏啲，

係一個恥辱

所以梗係屌晒老母咁樣

好彩佢地都衰唔晒

決定四五點先返去傾

咁就冇問題喇，

重可以打多幾鋪機先出去

我肯定唔係得我一個受益，

因為我知坐我隔離嘅筱瑜都好滿意

筱瑜:「做到野喎今次」

之前我都有講過啦，

筱瑜喺人少嘅情況下

其實都會同其他人傾下計

加上嗰次我咁英勇幫佢整死隻曱甴

佢後尾幫我執返好個班房跟住一齊走

咁樣就開始friend咗，

未去到乜都傾個階段，

不過關係點都好過幾個月之前

我:「梗係啦佢都傻嘅

禮拜六都唔可以瞓晏啲重叫我八九點返嚟

睬佢都戇鳩」

筱瑜:「今次你有道理」

我:「唔係今次

係每一次都係」

筱瑜:「係咩我又唔係好覺喎」

我:「你識乜野丫

映彤同埋主席肯定係食懵咗

佢地早醒啫唔代表我都係丫嘛」

筱瑜:「特別依家涼涼地

真係可以瞓耐啲

瞓到自然醒真係好正」

我:「咪就係，

佢兩個都唔知用咩諗野」

筱瑜:「佢兩個點諗我就唔知

我淨係知你後面有邊個喺度」

因為嗰陣我掛住耷低頭抄野，

我唔記得抄咩喇

總之冇望到有邊個行過嚟

映彤:「邊個食懵咗呀」

我:「點解你會喺度

你唔係去咗樓下買野飲咩」

映彤:「醒起唔記得帶銀包咪行返過嚟囉

跟住就聽到你喺度鬧我」

我:「咁真係丫嘛大姐

邊有可能七八點起身呀係咪傻架

平時重唔夠早咩」

映彤:「咪應承咗你囉重想點喎

食懵咗，

你就係」

我:「唔係呀你老友都有鬧你呀」

點知筱瑜竟然話

筱瑜:「唔好屈得就屈

你又係唔啱嘅，

映彤佢地都已經就你

你重咁樣講人」

我:「你條友真係漢奸」

映彤:「衰得過你」

我:「唔好講呢樣喇，

係喎可唔可以幫我落去買朱古力奶」

映彤:「你自己落去買啦

我食懵咗呀唔識買」

我:「仆你個街咁小器」

映彤:「筱瑜你飮咩呀」

筱瑜:「朱古力奶丫唔該」

映彤:「好呀」

我:「咁我呢」

映彤:「冇手拎咁多包喎」

我:「死啦你去」

幾分鐘之後佢上返嚟俾返包朱古力奶筱瑜

頂佢個肺真係唔買俾我

正當我諗住行落去買嗰陣，

筱瑜佢就遞咗俾我

筱瑜:「嗱」

我:「做咩呀你唔飲咩」

筱瑜:「我重有支茶呀

邊飲到咁多」

我:「多謝喎咁又

咁就正唔使落去買

咪住先有冇又收埋支飲筒」

筱瑜:「你擰轉嚟睇咪知囉

跟住我就擰轉嚟睇啦，

果然又係冇

我:「又收埋咗」

筱瑜:「嗱

究竟你有邊日係冇飲朱古力奶」

我:「究竟你有邊日係冇收埋支飲筒」

筱瑜:「日日都飲真係服咗你」

我:「話咗你成日留意我」

筱瑜:「俾你發現咗添

我會好尷尬喎」

我:「屌唔似呀

你都冇面紅」

筱瑜:「唔識扮哈哈」

跟住我就冇理佢繼續飲，

原來連接嘅橋樑就係一包永遠都係冇飲筒嘅朱古力奶。

琴日係完全訓唔到 係連登睇到班所謂警察開既記者會講完仲嬲

成晚無訓過 但係琴日成日都無禁過入嚟睇故
啱啱做完文宣
而家先入嚟一次過睇返丁仔啲故
（痛心在上環 元朗 黑黑勾結
痛心在報警警狗 叫你唔好出街/cut線
痛心在警狗經過 即刻返警署警閘
痛心在無人留意 上環開左36槍
更痛心在 點解仲會有人鬧示威者同撐警）（純發洩）

雖然心情好沉重
但係既然丁仔都支持住繼續寫文比我地讀者
咁我都無理由唔支持落去
琴日係書展買左700蚊小說再發夢
希望有一日丁仔咁多個故都會出晒書 我會一次過買晒

Btw睇嚟傑仔都係無勇氣去表白？
希望唔好好似樂仔咁啦

幫丁仔覆埋：睇埋落去就知

Btw 啱啱聽聞我果邊今晚會有大龍鳳 (未個真假）
我女友12點放工我會過去接佢
希望今晚報到安全

巴打小心安全阿有乜事真係的士出入保平安

有片有真相

講真我就冇本事出書
依家喺度打出嚟有一班咁支持我嘅讀者已經係bonus
總唔可以要求咁多
尋晚發生嘅事有目共睹
順便講埋 ,
抗命有好多崗位
唔好覺得自己冇用
你又幫我講埋

萬事小心
你見嗰班偷咗人樣嘅畜牲真係唔理見人就打
我等你返嚟講下你點樣識你女朋友

係

好似無人出起youtube

真係要share出去
特別係對住啲長輩

琴日拎元朗單野比我阿爸睇都話有無搞錯

小心啊巴打
班友喪㗎，有咩事就帶埋你女朋友匿一匿埋先，安全啲先走

各位有心!! 讀者們有愛
我已經叫佢射左波 送完佢返屋企 而家返到自己屋企
大家小心啲啦 特別係沙田友呀
咁大個人第一次見到啲人個個返屋企都瞻前顧後
個個都人心惶惶
究竟香港人做錯咗啲咩？
Keep contact and stay safe everyone!

咪係

最緊要人冇事
究竟香港人做錯咗啲咩？
我都唔知

第十七章
事實上嗰個所謂嘅會議傾啲咩真係唔記得

叫我俾意見，

唔識

問我點睇，

唔知

咁樣好唔好，

好

基本上我淨係講呢三句

其他冇所謂啦關我叉事咩

我又冇份玩

細節野又係筱瑜寫

基本上我嘅角色同我嚟之前所估計嘅一樣

就係閒人一個

去到走我都諗唔明，

點解要叫我返去

記得嗰晚傾到六點幾先走人

我地六條友，

原本我以為全部一齊食飯

點知主席條撚樣私心起想溝女(副主席)

就靜靜雞同我地講

不如分開食啦咁樣

最後係點分配呢

唔使講都知，

映彤梗係同Felix

人地係名正言順男女朋友

主席亦都一早擺明車馬咁樣溝女，

結果就得返我同筱瑜兩個

我:「食唔食飯呀」

筱瑜:「um

好呀」

我:「去邊呀」

筱瑜:「唔知喎我冇所謂」

我:「你諗啦」

筱瑜:「咁呀，

包剪揼輸咗話事」

我:「你真係未死過

咁多年我都未輸過呀包剪揼」

筱瑜:「係咩

睇過」

唔夠三秒之後

筱瑜:「你梗係咁多年都未輸過啦

都冇猜過

Ok架喇都」

我:「頂

點解會輸」

筱瑜:「咁就要問你喇

食咩呀

唔好扮野」

我:「鰻魚飯啦屌

唔准話唔鍾意

又係你叫我諗」

筱瑜:「都冇話過唔鍾意

係咪嗰間呀」

我:「嘩你又知嘅」

筱瑜:「咁唔係得你一個住喺度嘅

重有好多人都喺度住嘅

嗰間啲蛋包飯好食呀」

我:「幾驚你唔鍾意

你咁講就得喇」

筱瑜:「如果我話唔鍾意咁點呀」

我:「冇計架

咁梗係就你啦」

筱瑜:「肯定唔止囉

第一句會講粗口鬧我先囉」

我:「痴線點會咁衰」

筱瑜:「唔知呢

可」

佢講呢句嗰陣係無啦啦擰轉面對住我講

嗰陣個天黑晒，

按理光線唔夠梗係睇得冇咁清楚

不過我到今日都重記得佢嗰陣個樣係點

應該係我第一次見佢個樣咁鬼馬同埋笑得咁甜

第一次就係第一次，

個口點樣話唔記得唔在意

一去到夜晚瞇埋眼嗰陣就會自自然然見到佢個輪廓，

話就話自欺欺人，

其實連自己都呃唔到。

好快我地就去到嗰間餐廳

去到就梗係嗌鰻魚飯啦

筱瑜雖然頭先係咁講蛋包飯好好食

不過入到去就叫咗個海鮮炒飯

我:「搵啲野講下丫

兩條友坐喺度你眼望我眼好撚尷尬呀大佬」

筱瑜:「你想講咩呀

你講乜我跟住同你講」

我:「叫我諗話題即係死得」

筱瑜:「你得嘅

係喎表弟呢排點呀」

我:「你好似知道我實知你表弟係邊個咁」

筱瑜:「識咗表弟幾耐丫

不嬲佢都係大喇叭周圍講哈哈

你同佢咁friend你依家又拍住我

我唔知係你問佢定係佢主動同你講啦，

不過無論邊樣你都唔會唔知囉」

我:「小姐你真係好撚醒」

筱瑜:「佢呢排點呀」

我:「你唔自己問佢」

筱瑜:「咁你知啦，

無啦啦行過去學你話齋好尷尬架嘛

佢都可能覺得奇怪，

平時唔講野點解無啦啦行過去問佢呢排點」

我:「唔會掛我諗

唔係呃你同性我真係驚

異性就正常得多啦」

筱瑜:「同性你驚咩呀」

我:「最撚驚就係gay佬」

筱瑜:「其實我接受能力好高

唔使咁刻意話唔鍾意

我會包容你喎」

我:「收皮」

筱瑜:「佢有冇同你講佢嗰邊讀成點」

我:「佢話正正常常冇乜特別

去到都係讀書啫特別係呢個階段

重細咩掛住埋堆一齊玩，

係喎點解你兩個會一齊讀嘅」

筱瑜:「好複雜喎可以慢慢講嘅」

我:「有野傾咪幾好

冇野傾真係戇鳩鳩咁樣坐喺度望住大家」

筱瑜:「我可以望住你唔講野架喎」

我:「唔好搞喇我知你真係可以」

筱瑜又喺度微笑，

即係輕微揚起嘴角嗰種

我:「同埋重有」

筱瑜:「重有咩呀」

我:「你一路望住我我自然望返住你架啦

咁樣我啲飯會變咗粥架喎

又或者我要食返自己啲口水」

筱瑜:「低b」

唔使講到咁白大家都明

呢一點真係好正

不論同性又或者異性都好，

真係要好好珍惜身邊有一個咁嘅人。

喺元天屯嘅巴絲小心啲

你都要小心啲

痴線 sweet到咁 點解斗巴你身邊啲人中學時期都有過咁幸福既經歷
我中學個啲全部都係男人婆黎

啱啱開始就咁
或者去到最後你唔會咁講呢

同埋唔係身邊個個都係咁嘅

綁定安全帶先

Btw 你同阿雪最近點

咁甜嘅情節可以維持幾耐

幾十章
跟住有轉折sad end收尾

會突然急轉直下

嚟個90度大斜坡

最仆街係個男主死都唔識醒
依家明白呢d始終係緣分
好似壹仔咁蠢
過後發現曾經有好多機會都冇把握住

唉
啱啱開始啫

未必嘅
或者啫

知道佢同佢老公有參與運動
循例都叫佢小心啲
不過有時唔使講,
佢老公梗係清楚過我呢個局外人

原來依家已經覺得甜
初頭重以為你地會有少少唔鍾意一個比較靜嘅女仔

痴線

唔知呢
可能好平淡

次次都係一樣咁我就大鑊了

靜有靜嘅美好

開始甜了

巴打識貨

開始甜啦 但一諗到後面係sad end就想死

突然感覺到好酸
btw我唔記得有無人問過 呀雪有無機會記得返所有嘢
可能因為中學嘅遺憾特別多
所以好鍾情於丁仔嘅校園愛情故

夜媽媽重睇睎澄故 d眼淚睇到浪下浪下

有同感?

都係啱啱開始啫

你又有同感

我都係！最鐘意呢個故！

可能唔會呢

去到依家如果重希望佢記得返所有野
我覺得有少少不切實際
多謝支持

呵返
多謝俾面
晞澄

好突然架你
安全啲好

丁仔啲故全部都係男女神故 CLS

淋下出書啦

其實我都唔想咁

唔靚唔寫
講笑
係唔係男神就唔知,
剩係知一定唔係毒撚
小弟例外

我都有自知之明
講真有一班人支持已經好滿意

仲好多時都出國

靜嘅女仔講嘅每一句意思大好多
普通女仔你只會覺得係9up

扮緊工無嘢做喺度mon 連登同睇丁仔啲舊故

第十八章
大家叫嘅飯好快就嚟到

跟住筱瑜無啦啦叫人拎一個細碗仔

個侍應拎咗過嚟之後，

筱瑜就將佢嗰碟飯分啲落去個碗度

我:「做咩呀你」

筱瑜:「我驚食唔晒啫

到時我成碟食緊先至發覺食唔晒，

我食過跟住俾你又唔係幾好咁樣

唔俾你又會嘥喎

所以咪將啲飯潷落個碗度囉」

講真其實我真係唔係好介意食人口水尾

當然啦唔係因為佢係靚女

除非真係好明顯有病嗰種人
又或者係完全唔識

如果唔係都唔會話好介意

我:「唔好扮細食喎」

筱瑜:「點解要扮」

我:「點知你呀」

筱瑜:「一陣你唔夠飽可以食埋個碗飯佢」

我:「陣間先算啦」

筱瑜:「我聽你頭先話好肚餓咋

應該食到嘅哈哈」

我:「有冇人話過你觀察力好勁」

筱瑜:「做咩咁講呀」

我:「你聽過你見過嘅野可以記咁耐

真係好撚勁」

筱瑜:「咁多年又好似冇喎

咁有時一齊坐一齊行好難唔留意嘅」

我:「話咗你留意我」

筱瑜:「係呀俾你發現咗添」

我:「同上次一樣都係咁假」

筱瑜:「我不嬲都放好多注意力喺friend身上

唔係咩叫做friend

最基本知佢鍾意啲乜唔鍾意啲乜」

我:「咁我都會

但係唔會個個都咁囉

邊記到咁多」

筱瑜:「咁我都冇可能記晒

熟嗰啲又或者家姐咪會記得囉」

我:「原來你有家姐架」

理論上我係唔知佢係咪獨生女

要循例咁樣問

筱瑜:「嗯

大我四年。」

喺我心目中，

筱瑜唔係一個好鍾意同其他人講自己野嘅人

起碼我冇聽過佢同其他人講先

佢亦都冇同我講過呢方面嘅野，

我唔知係咪因為依家唔喺學校，

所以佢放低咗戒心

我想追問落去

特別係司徒同我講，

佢細個嘅形象唔係依家咁樣，

一直以嚟我都好八卦想知點解，

不過唔認為呢一刻係一個好嘅時機

咁就費事問咁多呢方面嘅野啦

講多真係會錯多

等大家再熟啲先。

筱瑜:「你同映彤識咗好耐架」

我:「中一識到依家囉」

筱瑜:「真係純友誼咁簡單」

我:「唔係你想有幾複雜」

我都係選擇隱瞞我以前鍾意佢呢個事實

的確唔係啲咩馨香野，

我唔係驚筱瑜會同映彤佢講返，

我覺得我叫佢唔好講佢真係會唔講

佢唔係多口嗰種人(我覺得啦)

而係冇乜需要同其他人講，

咁就索性隱瞞喇

筱瑜:「知唔知初初我問過映彤佢關於你嘅野架哈哈」

我:「講咗你會留意我架啦」

筱瑜:「未講完呀等陣先」

我:「咁點解你咁留意我呢

一定係我靚仔」

筱瑜:「其實你真係幾靚仔

你都係想我咁樣講啫」

我:「傻唔晒」

筱瑜:「你知你同我係同一個位啦

初初我驚同你唔夾

所以特登去問映彤，

我一聽佢講話你係好懶

做乜都冇興趣嗰啲人

我就知一定夾到哈哈」

我:「仆你個街映彤咁樣唱衰我

呢啲就係朋友喇」

筱瑜:「我初頭好驚你係嗰啲好熱心嘅人

我估你都應該知我唔係好熱衷於呢個會架啦

如果到時大家個心態係相反，

咁好容易有拗撬

好彩你唔係咋」

我:「唔係講笑我都有咁樣諗過

好彩你都唔係

不過我依家淨係記得映彤條友」

筱瑜:「唔好同佢講返喎

其實映彤都係好錫朋友

就算依家拍咗拖都係」

我:「係咩

有異性冇人性咋話」

筱瑜:「其實都唔係呀

佢喺班房成日問我同你相處有冇問題

話你有冇恰我喎

都係講笑啫」

我:「佢都戇鳩鳩

你板起個樣邊敢恰你

唔驚俾你鬧死」

筱瑜:「其實你啲幻想真係好豐富

明明我咁善良」

嗰晚我地就係喺度傾學校啲野

其實熟咗嘅話真係對筱瑜有啲改觀

佢唔係想像中咁不善辭令，

大家一路都有傾有講唔會有冷場嘅空間

你知兩個人食飯最差就係咁樣

特別嗰個年代冇智能手機，

你眼望我眼簡直係世界級災難

慶幸我同佢從來都唔係咁樣

同埋佢對所有人都好有禮貌

對住侍應甚至係埋單嗰陣都係咁，

唔該前唔該後，

我唔知係咪扮野啦

不過印象中真係未聽過佢冇講呢類客套說話

我當佢真係扮都好，

起碼聽落去令人覺得好舒服，

係唔係扮我覺得唔重要。

唔知點解佢地咁有錢

又係嘅

追新故
返咩工呀

收工就有故 開心

睇完嗱

一份因為暑假所以近乎無嘢做嘅工

每日返工就係坐八個鐘

咁咪好
唔使做就有錢
你當我膚淺啲
俾唔俾上網先

咁快收
返咩工

教書 暑假好free

香港下一代靠你喇

希望今次個故唔洗扣安全帶

用電腦煲緊神探伽理略

學樓上巴打話齋 暑假好free

唔好希望啦而家開始扣定包無死

希望可以甜多幾十章

希望
平淡啲都唔錯

你就好

痴線
啱啱開始就扣

扣定無壞

你地鍾意就好

依段時間 我諗大家都想睇男女主角sweet啲

呢個故嘅長度應該同上次嗰個差唔多
重有成個月扣喎

都冇得再賣關子究竟邊個先係女主角了

喺現在timeline同傑仔食飯個位究竟係邊個

你估下

應該係映彤
似係變咗可以談心嘅好朋友個隻

唔知呢
之後答到你

你估下
唔知呢
睇落去

好摟打

盡量唔劇透
同埋之後真係可以答到你

第十九章
人與人之間嘅關係的而且確好奇怪

好多時發生嘅野真係意想不到

就好似我幾個月前，

都諗唔到會有一日同筱瑜熟絡起嚟

經過嗰晚食飯之後，

我同佢個關係簡直係幾何級數提升

咁樣講或者係誇張咗少少

都係舉啲例子出嚟算數

依家嘅lunch time，

如果我入去個學生會室先過佢，

佢一坐低就會同我傾計

多數都係吹下水講下廢話

中學生係咁架啦屌

唔通喺度講人生哲理咩

起碼我冇咁高層次先

筱瑜:「壞學生抄功課」

我:「屌你啦你唔抄嘅」

筱瑜:「哈哈真係唔抄喎」

我:「冇可能肯定係鳩吹」

筱瑜:「唔信你問下映彤佢地」

冇幾耐映彤真係嚟咗

我:「喂，

佢係咪唔抄功課架」

映彤:「梗係啦

如果佢抄我地就大鑊

多得筱瑜咋」

我:「點解佢抄你地就會大鑊呢」

映彤:「我地好多都係抄佢

你諗下如果佢都要抄，

收簿嗰陣邊夠時間抄得切」

筱瑜:「講咗你又唔信」

我:「中學生點會唔抄功課」

筱瑜:「見識少」

映彤:「個個似你咩

抄功課」

我:「得喇你兩個唔使唱雙黃

好撚忙丫依家」

抄抄下嗰陣，

筱瑜無啦啦敲我張枱

我:「做咩呀」

筱瑜:「有冇食lunch呀你」

我:「你見我咁早嚟梗係冇啦

依家抄唔晒要留堂呀仆街」

筱瑜:「咁呀，

飮包野頂住個肚先啦」

跟住佢就遞咗包朱古力奶俾我

我:「飲筒呢」

筱瑜:「嗱」

呢個可能係我同佢之間嘅獨有互動

朱古力奶同埋飲筒永遠都係分開俾

我好相信每一個人都會同某個人之間有獨有互動，

睇下係邊個啫，

依家我用過來人身份話返俾你知，

太多嘅互動反而係唔好

依家唔會明白我點解咁講，

總之他日桃花依舊，人面全非之時，

多一個片段就等於多一把刀插入你心臟

重要唔拔出嚟，

嗰種唔係令你大吵大嚷嘅痛，

反而係由心入面慢慢滲出嚟，

咁先到肉

唔好意思又講多咗，

我:「醒咗喎

依家識買定朱古力奶」

筱瑜:「你有邊日冇飮

唔阻你走先」

我:「等陣先

俾返幾蚊你」

筱瑜:「俾多一蚊」

我:「點解呀」

筱瑜:「飲筒囉」

我:「你唔好去搶」

筱瑜:「咁你俾唔俾呀」

我:「一蚊啫係咪呀

當係人工你拎住」

俾完佢我就耷低頭繼續抄

跟住我個頭上面無啦啦有個一蚊跌落嚟

初頭我淨係feel到有啲野喺我個頭度，

跌落嚟先至係一蚊

筱瑜:「講笑咋

慢慢抄啦拜拜」

我:「好無聊呀

拜拜」

可能你地覺得，

唔係呀話咁就叫幾何級數提升，

不過對於置身其中嘅我嚟講，

的而且確冇誇張

以前佢唔會咁樣同我傾計，

就算傾都係一句起兩句止，

更加唔會無啦啦買朱古力奶上嚟，

咁當然啦我冇咁兒戲，

當時只係覺得佢係一個啱傾嘅女仔啫，

未去到迷戀嘅地步，

或者，

應該一直維持呢個距離就算數

當然人類總要喺經歷入面學習，

得與失其實唔係從表面就可以睇晒，

唔係想喺度講埋啲老到甩牙嘅道理，

純粹係有感而發啫。

更正

聽日出多篇
今晚約咗成班偽毒pro club

傑仔個心依家見到朱奶實乸住乸住咁

pro club要緊

絕對明白傑仔感受

中學時期有個咁嘅女仔真係幾好
但可惜嘅係，可以維持到幾耐呢？
有幾多對真係可以行到落去

丁仔快啲搵返個啦

唔知呢
點解咁認為

聽日出多啲

點解

可能今次可以呢

隨緣

等你

因為有類似既回憶

無事無事 但反而因為咁 我更加期待

多咗咁多無營養嘅對話 甜度都幾何級數咁升

希望唔會令你失望

啱啱開始

仲以為係筱瑜

炒得太多麻木咗

希望真係可以啦

安全帶已備

唔劇透

唔使咁灰

希望

兩個都咁靜嘅人，炒車嗰陣係點呢

我條安全帶已經緊到冇得再緊
唔想再炒車啦

邊兩個

唉啱啱開始就咁

筱瑜同偉傑

陰你唔到添
丁仔專業守密者

傑仔唔靜呱

第二十章
過幾日之後

學生會嗰邊好撚忙成日都話要開會

本來忙都唔關我事嘅，

各位都知我係hea架啦

不過今次終於避唔開

要燒埋我嗰疊

點解咁講

話說嚟緊要做好撚多活動

咁都未算，

重要寫份report俾校長

我唔知有做過學生會嘅巴打絲打以前係點架啦，

我嗰間就好衰嘅

每逢三四個月就要寫一份report俾校長，

報告呢樣報告嗰樣

有啲咩要求都可以寫落去

當然佢接唔接納就係另一回事

同埋要講埋幾時舉行咩活動，

例如三月班足，四月班籃，五月班排咁樣

重要提出原因點解你要咁樣安排

其實重有幾樣野嘅，

不過唔詳細講喇

原本我就梗係卸晒俾筱瑜

我就返屋企打機

不過今日唔得喎，

因為佢竟然主動叫我幫手

筱瑜:「我地本身有個project要做

今次可唔可以幫我打出嚟」

我:「簡單你想我點樣幫你先」

筱瑜:「咁樣啦今晚我返屋企list晒啲野出嚟先

不過應該都係簡短咁樣mark低，

因為project嗰邊重有唔少野未執好

但係總之我會幫你list晒你要點樣寫

到時你照住打就得」

我:「咁咋話簡單啦」

筱瑜:「我知你會覺得我喺度吹水

根本就冇project做，

你可以問下映彤

我同佢同一組

唔係喎你條友肯定會話我同佢同流合污

咁你可以問埋miss嘅」

我:「痴線講到我咁衰

我信你冇話唔信你

平時你都冇叫我幫手，

今次先係第一次啫我唔會背後講你

唔使諗到咁衰」

筱瑜:「唔該晒咁我聽日俾啲野你啦

一日你夠唔夠時間打晒」

我:「咁撚趕」

筱瑜:「其實我都唔想我都係前日先知

如果早啲知會輕鬆好多」

我:「係咪打幾百字」

筱瑜:「佢冇講你打幾多字

不過主席話最好越多越好」

我:「屌佢老母啦越多越好」

筱瑜:「唔好咁衰啦俾人聽到呀

不過如果我話係我要求越多越好，

你會唔會好似頭先咁講」

我:「梗係唔會啦錫你都錫唔切」

筱瑜:「咁大聲

俾人聽到就咩呀」

我:「咩呀」

筱瑜:「唔知呀

總之要麻煩你一次啦」

我:「千零字都唔係咩啫

得啦」

去到第二日，

小息佢過咗嚟班房

俾咗隻手指我

筱瑜:「聽日之前搞掂晒就得喇

唔該你」

我:「使乜聽日我今日就搞掂佢」

筱瑜:「唔係呀話你講真」

我:「放學我去電腦室輕輕鬆鬆搞掂」

筱瑜:「唔使咁急喎」

我:「今晚返去跟住打機啦重做咩

不過你放心真係唔得嘅話我唔會打嘅，

幫你搞掂先啦

不過以免做落去原來發覺好長繼而唔夠時間

所以陣間放學做咗先」

筱瑜:「嘩你真係好型呀」

我:「梗係啦屌重使你講」

筱瑜:「即係話今日食飯你會去學生會室啦」

我:「梗係要啦抄功課丫嘛」

筱瑜:「點解你日日都要抄架」

我:「我有個同學好撚快做完功課

佢條撚樣鍾意上堂偷做聽日交嗰啲

所以其實每次我抄嘅都係聽日先至要交」

筱瑜:「唔怪得啦

我都覺得奇怪

點解你每日都要抄但係你每日都唔使留堂」

我:「多得條撚樣唔爆我大鑊」

筱瑜:「點解佢會成日俾你抄架」

我:「梗係我靚仔啦重使講」

筱瑜:「哦原來你地係」

我:「唔該唔好乜都加個『地』字

佢啫唔係我」

筱瑜:「假咗啲喎傑仔」

我:「傻嘅

傑仔你叫嘅咩

傑哥傑爺丫嘛」

跟住佢可以即刻板起個樣

筱瑜:「點呀張偉傑

重係咪我叫呀」

我:「瞬間變面好犀利

你鍾意點叫就點叫啦」

筱瑜:「叻仔」

同佢越嚟越熟，

其實咁樣撩佢真係幾好玩

人多佢會扮冇野，

人少佢就好似頭先咁樣

講野間唔中會吞吞吐吐

有時更加會俾返feedback我添

所謂嘅冰美人，

其實都唔係咁冰啫。

而家進化咗 開始對高糖份有抗性

甜過甜故

我果時學生會唔係咁
我地果間要係上任前 姐係暑假已經要打好晒政綱
未來一年要舉行嘅活動 目的內容
所以基本上選到之後就係一路run啲活動唔洗再交報告
Btw 傑仔同我都有少少似
我係我果級算係打字快 90零wps咁啦
所以多數都係幫人打字多 有過類似經歷

見到咁甜就知要扣返好啲條安全帶

咁咪好

啱啱開始熟就咁

細個玩得多online game就九成打字快

死囉死囉一開始就咁 之後未sad 多幾倍

邊有關係

開左新故

巴打好耐冇見
ps其實唔係
近幾月追緊嗰啲故成日見到你

甜到就快糖尿病

最近我都無乜心情追故都係睇一兩個

筱瑜:「唔好咁衰啦俾人聽到呀

不過如果我話係我要求越多越好，

你會唔會好似頭先咁講」

我:「梗係唔會啦錫你都錫唔切」

筱瑜:「咁大聲

俾人聽到就咩呀」

我:「咩呀」

筱瑜:「唔知呀

總之要麻煩你一次啦」

好sweet sweet 阿

而家咁甜 遲啲一定好sad

LM
明知sad end都好想睇埋落去

樓主今次嘅故唔係中同提供?

無左真人真事

明白嘅

芊靈bb無得輸

真係咁講

冇關係

各位乘客請緊握扶手
在座位上的請綁好安全帶

新讀者你好
點會係明知

係中同提供
不過主角本人唔係我嘅中學同學

27號前完故入完元朗可能要燒比我地睇

唔係個個都接到芊靈之後嗰個
希望新女主角接到

唉已經洗唔到底

真係要小心
嗰班得個人樣嘅畜牲真係唔理

筱瑜個性格好正

但最鍾意都係晞澄

芊靈BB

但係越甜越sad
應該係

其實呢啲日子我呢個八卦佬聽埋聽埋都唔少故仔
自己覺得接到先打出嚟
當然啦只係自己覺得啫

都好明白

佢個形象應該冇乜邊個唔鍾意
佢成日都話好多謝咁多位支持佢

丁仔有同芊靈聯絡？

芊靈bb對00後有無興趣

上個月嘅事
壹仔5/6生日
順便同我講埋

唔好諗人妻了

P牌笑左若凝同阿行係唯一happy end留名今個故又sad爆

又就黎到1001兩個我加一個妳嘅日子

想知斗巴平時會追開咩故

若凝成日去飲食台
最近展開咗場運動佢先轉上網公司開ac
我知你兩個睇緊

仲有幾個月

唔逐個講應該講唔晒
講一個又唔講另一個又驚得罪人
總之好多都好好睇

若凝P牌開po有無比人笑

同好出書一撚定買十黎供奉

佢冇開都係覆人多
佢依家好有興趣煮野食
ps佢follow咗印度仔

自己都知自己咩事
真係冇本事出書
有一班讀者睇都好開心
ps巴打點解你成日都可以秒覆
又係扮緊工

印度仔食過百里香但覺得正常 無連登仔吹到咁神

扮工好悶真係返9個鐘有8個鐘都上連登

佢都話冇去過純粹入去佢啲post笑下

咁都唔錯坐喺度有糧出
起碼有得上網

唔係架巴打 試下投稿天行 唔太熱門嘅故佢都會出版

無人管嗰下最爽

叫若凝自己學整朱古力慕絲蛋糕重甜

係司徒

兩三個月之前有整過
成班有上去黐餐
雖然話識咗好耐不過去得多都唔好意思

佢會唔會去你啲故度留言？

我會一路講佢地壞話
逼佢地留言
我知你地睇到唔使whatsapp我有mon post

講真真係冇諗過商業化
最大問題梗係知道自己唔夠本事出書
打出嚟有一班人睇同埋討論,
對我嚟講已經係bonus

至高人氣應該係晞澄

講多啲佢地啲野

咁多女角最鍾意晞澄

本故事沒有同性戀者
呢樣就唔怕劇透

有開心野有唔開心野
唔開心野大家都知咩事咁不如講啲開心野啦
有打算生育
一個夠喇佢話兩個擔心養唔掂
成班等緊教壞個bb

巴打你好似真係好鍾意佢
睇相真係笑得好甜
其實好想認識佢真人不過冇機會

教佢上連登

每個女主角都好好

巴打真係幾時都秒覆
爸爸媽媽都已經係唔使教

個個故都係男主比人屌到屎眼都爛壹仔最慘 不過最後做返真男人

我都唔想咁得閒教佢上成人台

壹仔真係慘
兩三日之內1001就係因為佢瘋狂被屌

咁就要問爸爸

咁要幫佢買連登ac卡先無ac成人台得欣宜睇

唔通有啲野你作返靚尾出黎

結尾同之前一樣跟現實出

唔好成日掛住成人台

丁仔你好意思話我不過6月到依家打少好多完全無心情

我都知冇說服力
727大家都要小心

射落啲牛屎仔度講緊用丫叉

好難會唔記得721香港究竟咩事

要生性啊傑傑

嬲到依家 唔會主動燒村殺人 但有黑社會敢打傷任何一個手足 絕對可收定安家費加買家居保險

同時間港島嗰邊開咗36槍

睇落去就知生唔生性

見證住讓子彈飛嘅一刻

由習慣催淚彈到慢慢習慣橡膠子彈慢慢見到同路人自殺都無當初嘅憤慨

係咪我變得冷血 個腦淨返諗住點反擊點贏

我扮工都做唔到秒覆

不過我唔應該話自己扮工 因為我光明正大咁hea

其實真係好悶

巴打返咩工

PT promoter

呀行同若凝生出嚟嘅BB一定好幸福
有咁多人錫住佢

五大訴求先係重點
加油呀

個個都唔使做有錢收

唔會短期內嘅事

睇故睇到好似坐緊過山車咁
快啲扣返安全帶先

冇咗真人真事喺前面
一路mon住斗巴啲故 都係靠真人真事呢隻字去mon
今個故突然間冇 睇嚟真係要帶定安全帶

今日睇咗半日vlog

上左成日連登

叔叔黎錫錫

姐係中間有野作

點解咁擔心

打漏咗你信唔信

唔信呀 為免發生意外 一定要扣好安全帶

我就打文
希望今晚出多篇

有排喎

如果
我話如果
關後記事你信唔信

人與人之間可以多啲信任

就係太熟你嘅故先唔信

Charlotte黎比叔叔錫先

唔係講笑 sad end嘅故每次睇完都好空洞
個心那住痛 唔想再痛多次 所以要扣好安全帶

唉屌睇完晞澄故之後

所以希望斗巴今次係happy end
俾我哋一個新嘅衝擊
Btw 請扣好安全帶

要國防級安全帶自得

仲要包到成個木乃伊咁先得

香港人要有贏嘅鬥志！

今次好包容，冇屌左膠

各有各做，多路進擊

阿行故係睇到好火滾 但又明白佢嘅心情

27號一齊出黎話比牛屎仔知香港人咩料

信任係建基於懷疑

唔單止俾啲惡人知，要全世界都知！

【元朗恐襲】白衣人鐵通狂毆兼借機捏胸 少女被打至骨折需縫針不敢報警

睇到我好撚柒鳩嬲

咁啦
點解冇嗰四個字依家真係答唔到
只可以講唔關過程同埋結局事
推進到劇情嘅都係真事
當然如果你當一個故仔咁睇都唔緊要
睇得開心就好

唉
已經洗唔到底

細路女都唔放過

真人真事四個字好大魔力有機會係現實認識故入面嘅主角

我梗係明啦
咁多年以嚟都叫做追過唔少故仔

有時真係諗 會唔會身邊識嘅人就係故嘅主角

講真
第一次聽完其實我都係

冇錯

分享下

好多故事嘅男主角都會出嚟

可能今次唔係呢

同感

咁我可以講定真係有呢幾個人
信唔信就真係睇自己

唔出奇

咁我又真係信現實中總會有遺憾 面遺憾總會被完美化 變成執念又懷念嘅回憶

信定唔信其實真係冇所謂
支持細佬我已經好滿意

咁又你唔洗驚 一定支持

多謝先

今晚幾點有文

食完飯執一執就出
夜啲再有多篇

辛苦曬

第二十一章
食飯嗰度照舊啦

抄抄下嘅時候佢又俾咗包朱古力奶我

筱瑜:「俾啲甜頭你

一陣加油呀」

我:「一包冇飲筒嘅朱古力奶就叫做甜頭」

筱瑜:「唔係你想點呀

唔好飲囉俾返我」

我:「痴線你買我一定飲」

筱瑜:「其實我想問你好耐

你係咪每日都冇食飯」

我:「睇時間囉

多功課咪唔食

唔多嘅話咪食快啲跟住上嚟囉」

筱瑜:「唔肚餓嘅咩」

我:「你又唔好話喎真係冇」

筱瑜:「定係想留返啲錢打機」

我:「其實你真係好醒

點解可以咁犀利」

筱瑜:「嚟嚟去去你啲活動都係嗰幾樣

有幾難估丫」

我:「屌又被你睇穿」

筱瑜:「我問過映彤

佢都係咁話呀哈哈」

我:「你兩個識乜野

話時話點解你成日都喺度」

筱瑜:「班房好嘈呀

咁咪過嚟溫書做自己野囉」

我:「屌柒佢地咪得囉

你驚嘅話我幫你」

筱瑜:「我自己唔慣啫唔關佢地事

lunch time點會唔嘈

其實都正常嘅，

所以咪我自己落嚟囉」

我:「小姐咁大方唔得架

下下都係就人邊個就你呀」

跟住佢無啦啦指住我

筱瑜:「你囉」

我:「屌你啦搵我笨柒」

筱瑜:「又唔好講到咁衰」

我:「唔講住喇做野先

總之放學我會去電腦室整埋佢，

應該會整完先走。」

筱瑜:「咁好啦加油喇」

放學嘅鐘聲一響起，

我就即刻九秒九衝落去電腦室

諗住拿拿臨整完返屋企打機丫嘛

一打開個file，

真係不得不讚筱瑜

準備功夫永遠都做得好足

同你講晒點樣打，

基本上你求其搵個冇跟開嘅人都知道點樣做

好簡單啦咁我照住佢指示做

打落去發覺好彩一早嚟，

因為都要打唔少字

唔係夾硬塞字數，

而係有啲位真係要講得好詳細

原來主席條撚樣冇講錯真係要打千零字

好彩細佬我打字速度唔係好慢

打開機嘅男仔梗係知點解喇哈哈

我諗十個男仔有九個都係上網鬧人練返嚟，

成功非僥倖呀，

都唔知問候咗人地老母幾多次先至識

唔可以話好快不過唔係慢先

我以前有個習慣好衰

就係唔會一路打一路save，

除非我知一陣間要出去，

唔可以喺電腦面前，

如果唔係我一定係打晒先至save

你見我講得以前都知咩事啦

之後點解學精咗?

其實就係因為呢一日

去到尾聲嘅時候，

我用緊嗰部電腦無啦啦熄機

成個人一片空白，

幾秒之後就怒火中燒

不過都冇俾憤怒蒙蔽我嘅理智

喺學校丫嘛屌

你知電腦室一定有條友喺度，

我喺度拍枱發洩嘅話佢實會行埋嚟

所以即使好嬲，

都唔可以發出嚟

曾經有一絲希望可以回復檔案

但係重開機之後我見到個word檔係一片空白嘅時候，

我就知已經浪費咗頭先個幾鐘

浪費都唔緊要，

依家就嚟六點先係最大問題

學校最遲六點半閂門，

基本上我係唔夠時間做晒

即係返屋企又要打過，

嘥時間做一樣原地踏步嘅野真係好差

跟住見到筱瑜無啦啦入嚟

一見到我就行過嚟我方向，

呢個時候我個腦得五個字，

今次大撚鑊

無人電腦室同筱瑜瘋狂打文

5色戰隊 咁多位發夢見 唔好戰死夢境呀

係出面見到男主角可以瘋狂屌佢

有啲都唔想嘅 樂仔第一個抵打 走唔甩

除左腎仔唔屌得其他屌曬

筱瑜點會鬧傑仔啫
最多鬧佢低b

依啲我又信你啵 但唔係sad end就一定唔信

痴線佬回家啦

巴打

FF完曉兒又FF筱瑜

係呢度已經正常左好多

傑仔驚到

吹到五色戰隊

佢真係走唔甩

俾俾面小弟

正常啲好

阿雪依家都幸福屌少你兩野

癡線佬出現
曉兒＋筱瑜

打文炸唔好心邪

壹仔唔係同我地一齊去
你搵佢

曉兒好女仔

壹仔仇恨值最高但最後做返真男人但算好

芊靈BB都係

今日仲有冇

呢個位停

筱瑜都係

有

冇心

想睇筱瑜同傑仔瘋狂打字

甜過甜故啊
睇純愛故仲爽過睇甜故

點解唔係鬧佢

又要去公立排定街症睇糖尿
嗰個故都咁甜

覺得筱瑜鬧完佢都會同佢一齊打

推

打緊

瞓唔著
等你

去完唱歌等文

留個名先 終於追到live

嗚啊
我要文啊

第二十二章
佢越行得近，

我就知我個腦就要轉得越快

究竟點樣解釋好呢

佢一見到就肯定以為我坐喺度咁耐，

原來一個字都冇打過啦

我不嬲都認為自己從來都唔係一個責任心好強嘅人

不過好似今次咁樣，

人地俾咗野我做但係我做唔到，

就會莫名其妙咁樣嬲自己

講多個例子即係好似遲到咁樣

就算人地冇話我，

唔知點解自己都會自責

當時我就係呢個心態

明明佢真係行緊埋嚟乜都冇講，

唉算數啦認真啲講一句sorry

鬼叫真係自己問題咩

就算佢屌都冇辦法

筱瑜:「整成點呀」

我:「sorry呀

頭先部電腦熄咗乜都冇晒」

跟住佢望一望電腦發覺真係一片空白

我:「sorry呀」

筱瑜:「好日都唔叫你幫手點解會咁架」

我:「sorry呀

真係自己抵死唔記得save」

正當氣氛好尷尬嘅時候，

筱瑜無啦啦笑

其實佢笑得係好好睇

不厭其煩再講一次，

筱瑜:「重玩你唔到」

我:「下」

筱瑜:「原來咁咋話

使咩咁嚴重講到sorry呀」

我:「下

你竟然冇話我喺度作野」

筱瑜:「我似啲咁嘅人咩」

我:「梗係唔似梗係唔似

我講笑啫」

筱瑜:「見你咁凝重以為唔知咩事

原來係咁啫」

我:「咁點算依家要重新打過」

筱瑜:「好似頭先咁打咪得囉」

我:「我依家個腦一片空白

唔記得頭先打乜」

跟住佢拎到張凳過嚟

筱瑜:「我坐喺你隔離

一路打一路講，

咁咪唔會唔知囉

係咪先」

我:「你啱你啱

不過依家佢地六點半唔夠一個鐘，

打唔切喎」

筱瑜:「打住先啦到時再諗」

我:「嗯

你講啦」

筱瑜:「首先……」

鑑於當時大家距離都好近，

因為有時佢會伸個頭埋嚟

講真其實有啲尷尬

我講我自己啫唔知佢係咪

同埋佢個頭嗰陣洗頭水味好香

基本上佢全部人都好香

我唔知其他人點睇啦，

俾我嘅感覺就係一個好整潔女仔

校裙又熨得直

唔係吹奏純粹係有感而發

得閒要問佢用邊隻洗頭水洗頭

跟住佢講講下嗰陣無啦啦望返住我，

可能我掛住望佢諗野(唔係衰野)兼且享受緊佢帶嚟嘅洗頭水香味

停晒手唔記得打

筱瑜:「呢個位你可以咁，

停咗嘅」

嗰一秒嘅眼眸，

大家眼中應該只係得大家，

對望咗幾秒之後覺得尷尬就分開咗

筱瑜:「你

望邊度呀」

我:「邊度靚咪望邊度」

筱瑜:「變態喺度望住人」

我:「唔係呀話

乜都冇做過就咁望都變態」

筱瑜:「快啲打啦就嚟要走喇」

我:「我係覺得奇怪啫

竟然冇鬧我」

筱瑜:「點解要鬧你」

我:「應承咗你做但做唔到

你叫我做就係想幫輕你

點知依家你又要落嚟冇得返屋企先

講真我預咗俾你屌」

筱瑜:「我又咁睇

我鬧你都改變唔到啲乜，

既然係咁點解重要鬧

大家都係為件事好

同埋其實唔係好麻煩，

有你呢位人肉打字機幫手

我淨係負責講啫

啱唔啱先」

我:「啱

梗係啱」

筱瑜:「其實你打字快過我好多

不如咁啦下次好似今次咁

我知你肯嘅就咁話啦」

我:「做咩呀」

筱瑜:「以後都係我講你打

搞掂哈哈」

我:「仆街啦」

筱瑜:「大家都係同一個post

總之你每次打嘅時候我都會喺你隔離

我講你就打，

唔係講笑真係幫輕好多」

我:「唔會次次都咁長下話」

筱瑜:「放心平時嗰啲唔會打咁多字」

我:「咁你就自己打啦」

筱瑜:「唔得喎

今日俾我發現咗你有打字嘅才能

梗係唔可以埋沒你嘅天份啦」

我:「屌我要快啲返屋企打機呀」

筱瑜:「乖啦幾個月都係一次啫

就咁話啦

放心喎一定有酬勞」

我:「咪又係朱古力奶

重有邊樣」

筱瑜:「香口膠」

我:「屌係喎

話咗你會搵我笨柒」

筱瑜:「我都會喺你隔離架

又點會要你孤軍作戰咁慘呀」

我:「係至好講」

筱瑜同芊靈脾氣都好好

真係有啲咁好既女仔既咩

好青澀 對望果下

筱瑜BB

對望嗰下嗚啊
認真當個女仔離你好撚近個陣，仲要雙方對望嗰下，個世界就好似停止咗咁

邊度唱

多謝你支持

你問我就覺得有啲唔同
一個係鍾意佢就無限包容
另一個就覺得鬧佢都於事無補

有嘅

好多人都應該會怕醜

又bb

哈哈
又好似真係
好低能

都係既 不過有時錯過左就無 火花真係唔會等人架btw希望傑仔生性

芊靈bb係最好㗎

會想望耐啲 慢慢享受嗰一刻

大球場

今日得閒睇咗樓主幾個舊故
喊到癲
希望今次唔好又係sad end

太受歡迎

一閃即述

多謝支持
希望啦

我忽然間覺得司徒就係你中同

樓主不如講下對所有女主嘅感覺

睇落去就知
巴打忽然嗰陣都諗起呢個故
多謝先

遠至近
當然唔講依家呢個
芊靈真係好似媽媽咁
同埋真係好靚
應該冇乜邊個男仔會唔鍾意
晞澄淨係睇相,
咁多個女主角我覺得佢嘅笑容係最甜
覺得你有錯嘅話佢唔會好似芊靈咁樣無限包容
反而會喺你隔離循循善誘
若凝費事講
你都明點解
呀琳唔出聲你會覺得佢比較柔弱
你都知佢係一個敢愛敢恨嘅女仔
呀雪唔講

若凝費事講
你都明點解

渣架咁都驚

啫係話若凝唔好啦

好嘅怕咩講P牌仔若凝呢鋪我撐你

咁呀
多謝佢成日放佢老公出嚟pro club
又咁大方成日上嚟打攪你都冇問題

聽晚會見佢
咁就梗係唔好講多錯多

佢好想快啲甩

連丁仔都咁樣
睇嚟呀行一定係俾若凝食住

姐係話若凝好惡啦 丁仔你死啦你

佢好得兩老歡心
冇得唔食住

講人話呀

呀行咁就一世

傻仔行不過肯比老公男朋友出pro club嘅都係好女仔

等緊佢出嚟反擊

真心說話

警告唔該唔好再放閃

幾時到你

斗巴有無聽過首歌？

我個年代有聽過佢啲歌

我個年代既人比較少聽 但咁啱聽到 覺得歌詞好有意思

每個人都有經歷

講到好唏噓btw有文未 今日放假 等死我了

執多一陣好快

第二十三章
講下講下都去到六點半

學校都夠鐘收皮

我:「頂真係做唔切」

筱瑜:「唔緊要啦都唔係差好多啫」

我:「今晚返嚟幫你搞掂佢

話咗不嬲都有責任心唔係鳩噏」

筱瑜:「冇人話過你吹水

走咯」

一路行嘅時候，

筱瑜:「係喎一陣如果你有咩唔明咁點呀」

我:「唔會……掛」

筱瑜:「你都唔肯定呢」

我:「簡單啦你俾msn我咪得囉」

唔係講笑

嗰陣我唔係真係想拎佢msn

而係真係諗唔到有咩方法可以溝通

嗰個年代最簡單梗係msn啦

筱瑜:「都得嘅

不過我返到去冇咁快上到網喎」

我:「點解呀」

筱瑜:「我部電腦壞咗呀

叫咗個朋友禮拜六上嚟整

咁我又唔想用家姐嗰部

費事阻住佢啦

就係咁喇」

我心諗

嗰位整電腦嘅朋友九成係男仔啦

一於問下先

但係如果直接問又驚佢亂諗野喎

所以一定要婉轉啲扮到不經意咁樣

各位一定有共鳴啦，

想問又唔敢直接問，

就係怕對方知道你嘅目的

唯有嘥好多時間去遊花園求答案

我:「靚唔靚女架」

筱瑜:「男仔嚟架」

我:「哦

原來你出面有個嘅」

筱瑜:「點解你講到咁衰架

青梅竹馬嚟架細細個識到大

家姐都識佢

同埋佢有女朋友架喇」

聽到唔係情侶關係即刻鬆咗一跳

嗰陣我唔明點解會有呢個感覺

我:「佢女朋友靚唔靚女架」

筱瑜:「靚過我囉」

我:「冇可能

咪撚扮野呀你」

筱瑜:「唔使賣口乖喇」

我:「你家姐唔俾你用佢部電腦嘅咩」

筱瑜:「唔係呀我一叫佢就會俾

不過唔想阻住佢做野啫

都知佢上到u好多野做

咁就唔好麻煩佢啦」

我:「幫人諗埋真係服咗你」

筱瑜:「家姐嚟架嘛

我最唔鍾意就係麻煩到人」

我:「咁樣今晚點樣聯絡」

筱瑜:「你幾號電話呀我打俾你呀

咁咪有電話囉」

我:「屌唔好提我今日冇帶出嚟」

筱瑜:「係咪咁啱呀今日冇帶」

我:「呃你有寶咩」

筱瑜:「咁呀

你有拜冇紙筆呀我寫我電話俾你丫」

跟住我就將我本手冊俾佢

叫佢喺第一頁寫低

筱瑜:「嗱搞掂喇

都係唔好，

不如你俾埋你電話我

費事你一陣睇唔明」

我:「你講咩唔明呀」

筱瑜:「俾咗先啦」

我:「99999999」

筱瑜:「好啦咁我一陣打俾你架喇

拜拜」

我:「蠱蠱惑惑咁樣

拜拜」

返到去真係即刻開工

嗰陣打咗六七成左右，

陣間重要沖涼同埋食飯

嗰度又冇咗個零鐘頭，

已經未講打機

唔係講笑真係好撚多野做

有見及此，

我就梗係勤力啲即刻做啦

冇幾耐老母叫我食飯

食完飯拿拿臨返入去房

埋好個尾就搞掂

跟住我醒起係喎，

佢好似話聽日要

咁我唔知佢幾點要交上去

事關我重要print出嚟

最濕鳩就係屋企冇printer

如果聽日朝早就要交就仆街

到時成班一鑊熟，

既然係咁我就梗係拎本手冊出嚟

睇下佢電話幾多號

準備打俾佢啦

一打開第一頁，

成個人呆咗

阿拉伯數目字我就見唔到

淨係見到六個中文字

「皆因不過初戀」

睇完之後我得一個諗法，

筱瑜你寫啲咩喺度呀

十個他不如你一個？

停喺呢啲位，正一 CCTVB

講堅，斗巴筆下啲女主都幾主動

又停係呢啲位

究竟係講咩呢

呢條女真係思想好跳躍
句野係咪講緊自己？想講同果個青梅竹馬冇野

巴打唔好咁講
今次真係唔認
今晚哈哈

其實係美麗的誤會

今晚

總之一定會講呢句點解
不過唔會咁快啫
所以都係睇落去就知

咁條女真係好撚醒

唔知今次又有冇柯南
當然啦其實可能係佢寫錯

如果條女真係咁諗 我係男主角緊沉撚左船

還有映彤
當然啦我絕對認為筱瑜係一個好聰明嘅女仔
點解咁講都係嗰句
睇落去就知

「皆因不過初戀」
有深度既句子

究竟想點

唔知點解呢

唔知呢
可

扮得似唔似

有聲

有啲心思可能真係女仔先有

男仔有嘅話都幾煩
基本上會冇朋友

囉囉鸞做唔到嘢入你數

唔知係咪 XXXX 3723?

我都淨係諗到十個他不如你一個

好鐘意呢首歌

不拖手的愛人 最後最多

梗係
男女有別就係咁解

唔好意思

其實我打嗰陣都係

唔係佢fans不過都聽過唔少

唔明

依家唔使明

唔知有冇真跡睇呢？

一如以往都係冇
當係虛擬故仔咁樣睇都得

今晚聽晚都可能要夜啲先出到
唔好意思

假如俾我估中的話，筱瑜都幾綠茶婊
啲字又容易想入非非...

最近搞咩咁忙

唔緊要，最好寫得再細緻啲。

我要搓鏈嘅感覺！

約咗人食飯
呀余今晚冇飯食
聽晚就成班

冇記錯既話 主角or角色好似唔會起全朵
點解今次會咁大膽

多謝體諒
一陣有扮工時間我都會執定啲

今次個故角色名唔係重點
即係話唔會推動劇情發展
咁你明啦

芊靈bb同壹仔用真名

壹仔要求啫
始終我都唔想搞到主角現實生活
雖則話唔係好受歡迎
不過點都要保護

咁你又做得啱無乜人想比人知自己情史但又好想認識下現實中嘅主角特別係女主角

有啲人現實真係唔會同人講

呢啲真係得老死會知唔通四圍講中學同個女女曖昧好耐但無一齊

唔敢同人講
職場邊有咁多真心說話

俾現任發現前度，仲唔世界大戰，有幾多女人堅唔戒意呢。

有時明明普通朋友關係食個飯或者吹兩咀，但都要瞞住另一半，嗰種感筧都唔好受。

不過丁仔你中同好正我中學生活好平淡

唔緊要

明白了

睇黎謎底解開左tw唔明 丁仔加速解謎未

11sir

巴打開故?諗爆頭都唔明

又係你地

鳩下鳩下咁就friend咗咁耐

多謝體諒

我預計呢個故同上次嗰個差唔多長
預計啫

唔使咁急
始終都會開估

就黎壹芊靈壹

以後推爆post嘅都係壹芊靈壹

打攪佢哋「好事」

死左要受應有嘅懲罰

咁大家都會搶

咁快住埋一齊啦

今個po推得幾快

芊靈睇咗佢個故仔喇？

應該睇左聽歌嘅時候發現左個故

多謝你地

佢地有分數

咁誇張

你講呀行若凝佢兩個
婚都結埋當然係一齊住

係呀

巴打好記性

若凝行哥唔好怕醜係到上吓水

因為壹仔同芊靈bb 鍾意左原來世界沒有你同追風箏的孩子兩首歌

完全估唔到

我等緊佢兩個

今次個故仔有多一首

其實我覺得估唔到好正常

酩酊天使 loop左我成個月仲勁過原來同風箏

驚你後悔喎丁仔
喺你個post放閃仲得了

佢地肯上水嘅話好正 可以同故事主角交流

我呢啲毒撚上到網就凶狠

我都係因為咁將首歌擺落去Playlist

係
你兩個聽到啦

新讀者
見到留言話要扣安全帶好安

偽毒可恥呀

我極度覺得斗巴

扮緊毒

通常話自己毒嗰啲出撚到黎都係連登中上樣
利申 真毒

快啲出黎同讀者瘋狂傾計

見到樓豬就知sad end
不過都係會睇

不拖手的愛人 最後最多
等火花都過期 到教堂內祝賀

二等天使 記得

點解巴打們咁勁 成日咁快猜到謎底

似乎就快壹芊靈壹
推下先

上年年底咪話咩阿行若凝定阿琳婚禮會夾埋其他兄弟玩9樂仔 比佢同阿琳見面定咩既

最後阿琳見唔見到樂仔？兩個到而加都冇聯絡？

我仲未明

真毒

又點會係扮呢
其他男主角就真係扮

你就真係扮

多謝巴打支持
對小弟偏見太深

好到肉

我好鍾意十惡不赦同埋你情我願
老鬼

通街都係柯南

有見返
普通傾計寒暄一下

唔使明住

就咁寒暄就算?冇其他特別？有冇話之後喊個d?

Btw阿琳係咪結左婚？
結左既就冇得講
未結既點解唔去馬細說當年

你睇返丁仔之前既文就會知道咩事

第二十四章
「皆因不過初戀」，

呢六個字我都唔知講乜

隻隻字我都睇得明

我亦都知係一句歌詞

咁但係依家電話number喎老友

佢寫呢句歌詞出嚟做乜撚

我一路望住呢六個字完全冇頭緒

真係睇咗好耐，

我都唔知代表啲乜

咁啱呢個時候我個電話就響

打嚟嗰條友我冇set做聯絡人

唔通係筱瑜

咁就梗係即刻聽啦

我:「小姐你係咪玩野呀」

筱瑜:「你又知係我打嚟嘅

係咪估到

不過冇理由丫，

如果估到應該係你打俾我」

我:「唔係呀其實我搏下架咋

我見個來電顯示冇名即係可以屌佢啦

如果唔係你嘅話咪即刻收線囉

我都想搵你呀小姐

嗰六個字點解呀」

筱瑜:「你冇聽過咩」

我:「有聽過衛蘭架嘛

唔怪得頭先你蠱蠱惑惑

又話驚我睇唔明呢樣嗰樣」

筱瑜:「識貨

我好鍾意聽佢啲歌架」

我:「識貨其實我都好撚鍾意

唔好講住先你打俾我做咩呀」

筱瑜:「整成點呀」

我:「搞掂喇不過我屋企冇printer

係咪聽朝就要」

筱瑜:「係呀」

我:「咁我點樣俾個file你」

筱瑜:「家姐用緊部電腦我就唔想煩佢

咁呀，

你住邊呀我行過嚟丫

你比隻usb我喺屋企print

我屋企有printer呀」

我:「唔使喇你同我講你住邊啦」

我行過嚟搵你咪得囉

反正冇乜野做」

筱瑜:「唔係要打機咩你」

我:「俾變態佬見到你夜晚晚一條友行

渣都冇得淨啦

得啦我過嚟啦」

筱瑜:「你真係好好人呀

又識得為人著想喎」

我:「你把聲可以再假啲

你住邊呀」

筱瑜:「邊度邊度呀」

我:「哦嗰度

我行過嚟大約三四個字

你十點三企喺度應該啱架喇」

筱瑜:「咁好啦陣間見

你都要小心變態佬呀

唔係喎可能你就係」

我:「戇鳩

就咁話啦」

收線之後我即刻set佢做聯絡人先

有來電顯示架嘛哈哈

唔知佢係咩台呢，

嗰陣我地學校最多就係人囝

以前唔同依家隨便whatsapp

唔同台sms好乸貴

見過唔少人為咗追女仔走去轉台

喺床上面機不離手係咁sms固然好啦

不過到要交電話費嗰陣就知道個代價有幾大

好快就set好咗

嗰六個字點解

話知佢啦

都有佢電話咯。

點樣講我喺度都住咗十幾年

要去邊度用幾耐時間點會唔知丫

所以我係準時去到佢屋企樓下

離遠望到見到有個女仔喺度，

嗰陣未知係佢

因為個女仔冇紮辮

係越嚟越近嗰陣佢一擰轉面先知係佢

一擰轉面咁啱大家就有眼神交流

我未見過佢呢個樣，

好新鮮因為見親都係紮辮

問心我覺得佢返學紮頭髮靚啲

純粹自己感覺啫

上下身都係著住普通出街衫

越行越近嗰陣無啦啦喺度笑

唔知佢笑乜

我淨係知我都跟埋佢一齊笑

我一再講，

學校以外嘅佢其實唔係咁cool

間唔中都會笑同埋成日講野

同喺學校入面嘅形象好唔同

典型一個中學女仔

我:「笑咩呀」

筱瑜:「你咁靚仔有冇變態佬跟住你呀」

我:「有呀

我一出𨋢嗰陣見到有條友喺後面

行到邊跟到邊

佢依家重喺後面匿埋睇緊我地

不如帶你睇佢」

筱瑜:「唔使喇唔阻你兩個

係喎飲唔飲檸檬茶」

我:「你有梗係打死都飲」

筱瑜:「嗱。」

跟住佢就俾咗罐我，

我:「飲筒呢」

筱瑜:「估到你會問

嗱」

其實平時我就唔用飲筒飲罐裝嘅

不過呢樣係我同佢嘅一樣小玩意

所以先問佢拎啫

即使唔係朱古力奶都好，

筱瑜:「知你鍾意一路行一路飲

咁好心行過嚟梗係要慰勞你」

我:「唔係你估

你估我好撚得閒」

筱瑜:「唔係喎啱啱先有人話冇乜野做咋喎」

我:「一陣就多架啦屌」

筱瑜:「隻USB呢」

我:「係喎差啲唔記得

搞掂架喇你返去再睇下有冇野執」

筱瑜:「我信你架喇唔會執」

我:「懶」

筱瑜:「冇所謂啦都係一樣啫

真係有問題我sms你丫

係咪人囝」

我:「梗係啦

一樣就好呀唔使驚電話費貴到仆街」

筱瑜:「今日你講得最好就係呢句

走喇拜拜」

我:「拜拜」

好多野真係唔可以咁早下定論

唔同時期去睇一樣野真係會有唔同睇法，

我從來冇諗過，

有朝一日我會多謝嗰部突然熄機嘅電腦

或者就係因為佢，

我有咗好多一世都唔可以磨滅嘅回憶

開心與否都好，

始終係一段經歷，

正正係成長階段遇到嘅人同埋事，

先至造就今日嘅我。

就咁寒暄就算
冇乜點樣話當年
結左

唔好又嚇新讀者

屌！大家扣好安全帶啦

唔壞電腦就唔會引致寫「皆因不過初戀」...
不過睇黎阿偉到尾都解唔到謎

傑仔好聽啲

不過嗰陣佢好明顯冇特別留意嗰句

「皆因不過初戀」=十個他不如你一個

好鬼想知點解

想問有無1469呢幾個字？

我都係諗到頭都爆 仲要見到上面有巴打解到就更加想知

筱瑜會唔會開估

我一啲頭緒都無

有三個

你估下
你知我都係講邊句

正常嘅

send email咪得
當年冇email咩

btw我都好鬼鍾意衛蘭

要send嘅msn都得
當然有可能真係唔想麻煩家姐借部電腦俾
嗰個時間佢嗰部壞咗

有同盟了

我都好鍾意電單車大哥 如水 街燈晚餐

可惜都係解唔到

但印出嚟都要借部電腦啦

所以根本就係藉口嚟

變相係我直接問email
所以成世溝唔到女

理性撚

無啦啦落街好麻煩

新故留名
肯定sad end

由第一章己經扣緊
而家只係睇下最後可以點樣sad end

歡迎乘搭丁仔過山車
請大家扣好安全帶，緊握扶手

壹芊靈壹

係靚女搵嘅話，沙頭角都即刻去

第一個謎底我仲未明...咁快又嚟多個
我蠢呀丁仔點算

自膠 覆錯嘢

壹芊靈壹here